[單機到完場] PES 2018 討論區（5）

PES 2018 已於9月14號全球發售
PC同步PS4/XBOXONE

官網

PES2018數據網

特別感謝WEHK團隊第一時間提供PATCH 支持本土製作
唔單自己人讚好 連鬼佬都讚好
詳情請細閱WEHK官網

由於PC既file structure不同以往 預計pc patch需要更長時間制作
幸好今集PC同樣可以用PS4既PATCH
教學影片

文字教學
先download WEHK既PS4 PATCH down完之後 去自己konami個folder
路徑大概類似:C:\Users\user\Documents\KONAMI\PRO EVOLUTION SOCCER 2018
你會發現本身都有個wepes既空file
就係用黎放ps4 patch d野 用wehk個wepes file copy and paste
之後入game去edit mode 揀資料管理入面既匯入/匯出
入去匯入球隊 x制揀曬所有file 之後tick第3格覆蓋同名 之後佢就會自動load 大概load 20mins
load完就去匯入賽事 重複上面=完成

PS4/PC ONLINE 3V3公會

今集加入左3V3線上合作模式 已經有巴打開左公會 希望巴打們加入
PS4公會ESHK UNITED
PC公會ES HK

MYCLUB資訊

今集pes myclub mode依然會有大量legend 已經公佈左既大多來自合作球會利物浦/多蒙特
巴塞羅拿暫時未有公佈 但2017巴塞出過大量legend 相信亦會延續至今集
亦有部分南美球隊既legend如羅馬里奧
最後亦有獨立legend例如現已公佈左既馬納當拿/碧咸/保特
個人從旁述名推算今集legend亦會有施丹/雲佬/史高斯/舒夫真高/舒利亞/迪比亞路呢d
以上從myclub獲得既legend都可以係ml到用 首先要係myclub抽中legend 然後係myclub頁面揀儲存球隊資料 之後就可以係ml入面匯入資料使用

myclub除左贏波賺gp或者課金抽波之外 亦可以善用球探功能得到球員
每次打完比賽都會有一張球探 1-5星不等 可以組合3張黎獲得球員
以平均星數決定可以獲得既球員範圍 例如黑波一定要3張5星先有機會
適當既球探組合係可以100%獲得某位球員 所以善用球探一般比抽波睇運更有效

呢個網係上年既 同今年大同小異 入面有球員既100%出現既組合
以上年為例 球會/國家種類既球探卡都要透過拍賣競投 冇辦法透過平時打比賽所得 因為球會/國家種類既球探卡太關鍵 好多100%組合都要用到佢地

其他資訊
今集新增legend難度 比superstar高一級 想感受/挑戰ai既屈機可以試下
ml新增challenge mode 元素包括老闆會比目標你去做 做唔到會比人炒 轉會難度提升等等 配合legend難度加上本來ml既on9 logic同ai cheating 可謂打機自虐既首選

Post多次PS4公會先：
PESHK UNITED
有意玩3打3巴打可加入

我夜少少
利申:3打淨係玩過demo

pc公會有6個人加入左 但留親言話玩都冇人上水

applied

係咪要用靚手指，我兩隻手指都detect唔到

聽巴打講將game speed 較1好打好多

留個靚名

我覺得你較到自己舒服就得
冇話邊個一定好

翻唔翻到2017個種快

有啲似, 超碼唔係食豬油

今集個玩法真係完全唔同晒，防守根本係迫你要用人手跟走位入楔，用正方靠電腦去標波，攪到防守嗰陣要長期控住啲後防球員，悶到仆街

但係default 真係偏慢, chok 爆粒蘑菇都好似唔識郁

覺唔覺電腦進攻好單一?

已經唔係單一咁簡單，我覺得係直頭唯一

L1 三角

等陣format手指，而家三打先。
開ml住先，之後入番patch應該無影響?無搞到球員

冇影響

玩下玩下真係幾正
可能我成接近半年冇玩足球GAME
先覺得咁爽
BTW
照咁玩法應該好快悶

thanks!

3打一定要join公會?唔可以join人果啲?

d人開場有時有限制(pw或者自己公會既人先入得)如果冇限制你當然可以入去玩
公會既好處係集中自己人先 同埋3v3可以公會同公會咁對打

唔該巴打開po好有心機
真死忠

有好多都係copy&paste同埋參照其他巴打既一d諗法

開左+1之後好似係快過2017

我就覺得差唔多, 但至少玩落順咗

有冇巴打知點解我入patch落usb之後
今到game import個陣佢會每個file copy左多一個._開頭既出黎

即係好似列斯咁
原本檔名係ENG2_LeedsUnited.ted
但佢就會多左個._ENG2_LeedsUnited.ted
之後._行頭就load唔到然後就stop左入唔到patch

你重新入多次個PATCH落手指到再試下

垃圾，仲垃圾過2014，毫無疑問

頂，搞咗兩日，都係搞唔掂個360制，但係又無端端俾我搞掂咗個PS3制
咁我嗰2舊幾水洗黎為乜

btw，搞完手制黎緊又搞display card
部機張display card太廢

入過好多次都唔得
可以手動逐個揀但好晒時間

上網打啲人L1+三角痴晒線，鳩扔

會唔會試用scp server, 但set 野都幾煩

唔駛啦，我睇睇下YOUTUBE，見到有條片教點樣FIX MOTIONJOY，試完就用到PS3制啦

依家問題係我部腦係細機箱，唔知夠唔夠位放張display card入去

好記得早幾年玩FIFA一樣都係咁
L1+三角就屈機

巴打你今集玩幾日就收檔

買完顯示卡 執完d野 恐怕pc都未出patch

姐係你堆file係電腦果陣冇果堆野 係入左usb插落ps4先出事?

可能我技不如人 唔識控制
真係打撚到手掣都差啲揼撚爛

防守易甩到仆街 L1轉人永遠慢半拍
唔標波 又比人撚
標又易比人L1 三角

放心啦 呢到一致認同轉人慢半拍同埋間唔中轉唔岩人

+1真係岩打好多

+1啦

我入嗰陣都係咁嘅情況 係要全手動去揀
._ 開頭嗰啲全部唔好揀就入到

online冇+1

咁都幾麻煩 下次可能要試下另一個patch

自己人啲ai 唔識mark 人好難玩
好似玩馬騮搶球咁

我都想知點解會咁 我舊年唔係用WEHK嘅patch都係咁嘅情況

真係痴線架屌佢老味
好啦比你大命成功防守到唔死得 打過快速反擊啦
又神龍
遠射又救到
兩邊襟個地波埋去撞射 埋門2碼又救到(好多獲)
斬埋去頂 近到仆街頂爆你呀 又救到
比你單刀唔R2都好難入

如果你問我進攻AI
係好咗嘅 但係節奏好撚慢呢

其實賽前可以較man marking
我諗唔係個個都有心機場場較 次次都係排完陣就開波

offline玩就調gamespeed啦
online就冇計

usb或者電腦問題

較咗都喺on99 咁
喺啲ai 唔識協防幫手封位
加上轉人指半拍
我真喺想啪爛隻碟

+1真係順翻
不過如果打開online既手足真係要諗下轉唔轉

單機mode可以唔洗理

點順法
攻防都易左?

係電腦冇
入落usb都冇
入ps4就走左出黎
之後入返電腦都會係度

垃圾到，玩家轉身、轉向一定甩腳，電腦光速完成，永遠跑輸，所有隊友對個波係完全冇準備，補射唔俾轉人條友又唔會行埋去

撳完傳波仲要等幾秒推兩步先傳，隊友永遠唔支援自己既，一係就全隊罰企咁企定定

你老母咁既垃圾你玩埋我果份，頭先入三球都冇感覺，因為夾硬屈左我兩球派膠三比三，不過我根本冇所謂，反正更新前唔會再玩

+1完之後呢
攻就比波冇咁慢過豬油糕
防就依家可以玩翻迫搶

superstar太唔make sense
top player又太易

top好易炒, superstar 比電腦炒

想問入完patch myclub用唔用到架

馬勒當拿頂波頂贏碧基咩玩法

波衫隊章用到

試埋legend你就知咩叫真正唔make sense

痴撚線般尼都可以同我打組織
係禁區放個地波斜線入小禁區
點打

見到有德甲，有冇巴打試左？

點解你唔試先

日日都屌日日都玩
你唔想再係咁 咁等update囉
你唔係覺得玩多幾場會改善下話

佢係今日先開始屌姐
可能佢真係今日收檔唔玩呢

我呢個winning迷真係好犯賤

聽日試下

自虐狂

啱啱試完legend 真係想死, 啲人身位超好, 俾波準就算啦, superstar 已經準, 睇嚟都係唔好試

虐左差唔多十集

大家放棄今集單機啦
完全唔掂
隊友AI低能唔講
連基本R1轉人都轉唔掂或會出現硬直
哩啲真係最最最低級的系統bug
估唔到K廠出咁多集都仲會犯哩個錯

傳奇難度簡直係自虐
電腦能力值會上升 + 自己隊波能力值下降
人地瘋狂L1 + 三角已經玩完
仲有我用C朗會照俾個不知名科威特球員撞開爆贏
即刻quit game唔再玩哩個難度

反而上網對打暫時ok
因為上面啲低能野大家都同時面對緊
好公平[/quote]

有冇興趣玩11人同隊打電腦

轉左+1之後交波已經順翻D
但係都係差埋門一腳成日和波
依家7-14-2 好明顯係入波能力有問題
次次都比對面龍門救晒

仲有咩方法搞掂佢

團隊合作

好似係咁叫

真係玩親咩都冇咩抽獎命
玩咗20場左右全隊得2張黑卡
就係一開始送禮嗰張同埋challenge cup贏咗送嗰張
一張係謝路美保定一張係Willian

我得隻美斯同馬勒當拿

好多年無玩
想問球員狀態的影響係大約幾多

Ps: 唔知係咪好多年無玩
「超級球星已經打唔過」

其實大家都係發洩下

有冇人可以講下點樣玩MY CLUB 新手攻略

罰球時r2 係做乜，㩒極冇反應⋯?

入code 先，
每日login
快手用佢送既錢抽波（30lv)
打my club 電腦盃抽球員

D AI龍神撚到個個保方黎既

可以咩?

自己果啲都會

啲傳中撞射點先可以好啲
下下都柱邊出
仲有中場爭頂
明明食晒身位都喺俾人頂到

總之箭咀向下 幾勁既球員都唔好用

Pc 3v3都難搵齊腳仲洗諗11人同隊

玩左幾日想點 咁易成隊黑波個mode就唔洗玩啦
儲定gp等一個好活動先抽
上集我黑起上黎幾十抽先一黑波 好運既話10抽內就有 話唔埋架呢d野
今集我連佢開頭送既歐冠11人同疤全隊都未抽
等玩耐d抽多d球員可以縮細個pool 到時抽c朗美斯呢d機會都大d 最好就縮到100%中

我依加打組別賽都係用廢人 隊波得一星
Search返一星既對手 一樣打得過癮

之前幾年係咪都會update改善遊戲不足?
之前都係玩fifa唔知

轉人開頭唔上黎睇
真係以為我自己係咪真係咁廢
同埋佢果D灰左既游標真係睇到火到黎

ONLINE好似冇得+1
要慢慢熟習

我未普通波未中過果波
但係個兩愜個活動送既100%黑波抽到C朗同蘇亞雷斯

你贏在起跑線上
我根據我往年既經驗 所以我會比d耐性去玩
儲定gp等官方出一個好活動就夠

每集平均有3-4個dlc 多數係更新球員樣/波衫/波鞋 新license甚至會追加球場
而每個dlc都一定有一個exe更新 但通常都係官方口吻咁話改善各方面既遊戲體驗就算
一d明顯既bug佢可能會寫到明fix左
Gameplay就要自己體驗

伍家謙:身位輸蝕啦

好過fifa啦, fifa ut C朗個D你唔用真錢同人換coin係冇咩機會買到
我玩左兩年fifa, 兩年都係豪華版, 每星期有兩包野抽, 未中過好野
GAMEPLAY又ON9, 所以嬲嬲地轉PES
希望PES唔好令我買返FIFA

特別賽可遇不可求

FIFA仲要每星期出inform卡呃錢, 希望PES唔好抄依樣, 係既話我買返FIFA算

Pes未至於呃你錢 你睇清楚每次活動個pool有幾多個球員同黑波命中率就識玩
On9都係你自己忍唔住手抽姐
通常每逢國家打比 k社都會搞活動抽鍠疤球員
上年個pool得百零個球員 抽曬=有齊鍠疤全隊 好抵屌
不過除左要本身有咁多錢 仲要用錢開位擺球員

legend 係黑波？

睇總評 好似85或以上先係黑波
上年都有好多legend係金波甚至銀波都有

國米嘅球場 球員樣會係dlc出
好似係

明明見到入咗慢鏡睇番真係入咗但無吹 屌你咁真實

越位都係 我就咁睇已經覺得越 自己特登翻睇replay真係越左
不過係我得益

係 差d唔記得左國米添
其實個球場本身都有 唔知佢地仲會點整到更高質

我玩三星電腦先險勝，係咪可以del game

知唔知封面係邊隊
還原真實情況

tunnel exterior etc.

想問下點先有馬勒當拿
係咪pre-order先有

今集對電腦唔駛太認真
設定太強
自己隊友AI又on9
上網玩對真人先見真章

臨del game前分享下
上集冇課過金 不過上年9月至12月果排冇返工 所以好得閒打機 掛AI刷gp瘋狂抽波
組別賽打到d3左右就升唔到 抽左好多個球員 但到頭來都係得鋪儲癮
抽完返黎好多都未用過就咁擺係到 2,3月開始已經冇乜再打
今集冇得掛ai刷gp 相信要苦心經營 暫時pc版連線都比上一集好 同人對戰幾舒服

暫時係 不過遲d可能會再出
同埋佢係分2個版本既馬納當拿
pre order果個得8x overall
你上pesmaster睇data base 佢有一個版本係97overall

講時講，3打係咪一定有機會對到myclub波?有冇得純本身球隊對戰

3星咋wor
衰d講句直接屈速都應該贏到 贏唔到呢個lv 真人對戰都好難勁得去邊
再打上去先真係反映唔到同真人對戰既實力 因為真係ai玩你

係可以兩邊都用純球隊
但人地用myclub球隊你都應該冇辦法避免 我未試過3v3齊腳vs真人
一係就3打3vs ai 咁就任你較用咩隊或者全部隨機

都係期待d face scan同紋身多d

PC有無公會可以Join?

去線上合作模式 search公會名: PES HK
暫時有7個人 但係我係到叫親都冇人玩

3星即係咩level
我睇開咩top player, super star 哩啲

成日單刀都俾對面啲中堅壓番轉頭

玩多啲練下先

professional先4星 3星再低一級

申請咗加入

13:41加入 我見到你了 批左

留名待J

有冇pc巴打今晚會玩3v3

試過對面入波嗰陣我已然覺得越位
睇埋慢鏡肯定有越
但冇吹翻

尋晚十一點入公會嗰個我嚟

玩左兩日終於開始掌握到點封電腦
但次次贏緊波電腦d射門準繩會奇高
一起腳就入咁滯

Myclub 教練有邊隻好用
早兩日見有高普 但今日儲夠錢買又唔見左

教練個d管理技巧係咪可以用道具加？點整架？

較+1 真係正常返好多, 不過好似2017

myclub要睇埋陣式 進攻同防守風格 因為myclub係set死左跟教練
不過都可以一個總教練之後加其他教練落去做副教
唔係愈貴愈勁 睇你踢法 例如你踢開433 搵個433陣式既教練會比較好
進攻風格控球定反擊 走位彈性定固定 呢d比較大影響
防守就睇有冇frontline pressure 一定好過all out defense
最好配埋aggressive

有件道具應該叫管理技巧 食左咪會高d囉 不過貴既教練一般都夠handle
到你之後好多金/黑波球員就要升管理或者搵更勁既教練

我都係
FACE同紋身真係好緊要

你想人點教你
射波黎黎去去都係r2熨射 一係勁ban
再唔係練advanced shooting/manual shooting
聽人話有輔助既射波姐係暗地裡交比ai決定 佢唔想你入你點射都係比龍門救到

我射波都唔用輔助
硬係覺得好似特別易中龍

見reddit啲鬼佬都屌哂鬼話唔識防守

你轉手動?

今集上網踢進步左打斷場都順，不過盃賽對人配對好仆街我成隊能力平均得70而對方就全黑波

係唔公平 線上盃/myclub賽事都冇得較同自己差唔多實力既隊踢

你地玩果個3V3係一人控死一隻球員?

會轉黎轉去 但同一時間都係每人一隻

個電腦配置全部都係良好
但一入場踢個風扇就勁嘈
係咪散熱問題

宜家緊係唔去線上盃住啦
好多課長已全黑波

玩緊果陣lag唔lag 或者會唔會開住game果時用其他程式會好慢
同埋熄左game之後部腦有冇明顯慢左

有冇咁誇啊 租波我都信
但係課金都要睇運架 依加得個歐冠波抽 個機率咁細 唔係話課金就會抽到

你太睇少課長
特別係啲大陸仔

頭先先撞到隊有Cavani Bale Ozil Willian Modric Vidle......好痴線

有冇check下溫度

又犯賤

轉左352精神力得59照屌撚死你班k廠狗西ai

爆射易入啲

燒味波?

即係點

我今朝11點左右申請左入會
仲想問下買GAME 送個隻USB 同個3張卡有冇用的

反擊加燒味，但我隻翼單刀都俾佢中堅跑贏秒殺

小保加個pavon

勁ban

勁ban 貼波果d都冇乜用 射掛網易入好多

今集個傳奇難度，感覺似係電腦球員全火箭狀態對戰
玩咗BAL兩日升到隻人22歲數值82然後挑戰ML，傳奇難度用諾定咸森林＋ML原創球員。

第一場被數7球以為係我改完陣team spirit問題，之後戰績0/2/6
完全唔對路，跟手開場領隊對電腦，都係被數0:3 磁能線
跟住試下友賽用曼聯對3星球隊，第一場贏1:0，之後3場和2輸1

暫時ML都係唔考慮玩傳奇了，超級巨星都有排我受

吐槽完畢

暫時留意左幾樣野

撳口壓迫，有八成機會係後場既人行出黎迫，而且電腦仲要揀人，即係一定慢，就算有中場甚至暗燈既人係隔離都唔會去迫，所以暗燈係fake玩家

依集只有全部回防加手控條友去封傳球路線去防守，必要時超技術都要，不過都難，電腦個個戴志偉

進攻冇乜心得，班人打12起步又慢，仲要成日迫你控一下先傳

暗燈哩個真心低能
我勁按R1佢都唔轉去暗燈嗰個

巴打你係ps4架wor 你係咪入左PESHK UNITED果個
因為我係pc果邊
usb同3張卡你當係紀念品 對隻game冇作用

今集傳奇難度簡直係自虐
我試過用C朗會俾個不知名科威特球員撞開爆贏
即刻quit game唔再玩哩個難度

我一早都話熄左佢 本身轉人都鳩鳩地 再加埋個標示根本係誤導玩家 睇到眼都花

要難就係咁架啦
d game始終都係走向online發展
AI講到尾都係一堆計算 要勁就只有屈

感覺好似好快玩悶咁，今集PES防守真係好on9

條bar禁到去幾多力到
成日藍天射球

係
以為玩左一段時間 其實都只係發售左幾日
加上呢到討論好多 已經知道好多不足之處 玩既意慾都低左

自己掌握 相同既力 禁區內同禁區外都已經唔同 有時反而係禁區外會飛機

我用流暢隊形 3-4-3/ 2-4-1-3/ 5-4-1，用埋釘人防守，手控隻DMC先頂得住電腦L1三角，仲要唔無下下得

仲有，ML個廢龍門我叫佢出迎，明明我6電腦4都唔接波，而係拍走個波輸界外球
呢下我就爭啲掟手掣喇

隔離FIFA正式版出咗未？
如果出咗哩度就會冇晒人

又未算好快悶，每集射自由球都有排練，雖然今集對電腦唔易foul你

就快

唔係L1轉人咩？

紅字aggrrrr
基本上電腦係右邊進攻
我只要手動控個左閘mark死佢邊線條友佢就唔會放長傳
然後搵搵下冇位傳就會比我d電腦控球員拍甩

唉，唔通真係要買fifa
仲唸住轉會，屌PES又唔生性
400幾蚊呀大佬

集集FIFA我見到d球員樣真係無衝動去玩，點解咁多人玩嘅？

fifa咪又係要幾百蚊

我話PES買左400幾蚊
如果又買FIFA咪晒左, PES好就唔使買埋FIFA啦
屌唸住FIFA gameplay on9, 但係PES gameplay都唔少on9野
AI防守廢, 走位又廢, 傳完波唔識走位...
就算人控防守都好難, 唔識搶波, FIFA防守係真心好好多
同埋比人搶左波就on99咁失平衡唔知做咩

demo果陣其實都應該睇到一d問題....

分享下，呢個網有好多PES 波衫PATCH比你DOWN，玩到悶可以改下呢樣果樣

另外我BAL整球員果陣見到有碧咸傑斯等等嘅評述聲，應該係對應返經典歐洲隊嘅，有興趣嘅可以自己EDIT下

你睇人人睇你姐 每個人口味唔同 足球game就得兩隻 唔係a就b架啦 冇乜點解

今次中左伏 下年小心d
未來幾年pes都係會咁上下水平 你見呢到都有巴打屌左好耐

其實我覺得PES2013真係好正, 2014係我轉fifa既原因

個真engine真係敗家仔黎

幾年 好多野都變 可以係變好或者變差
你冇follow開 轉玩好易中伏

今集招誘攻冇用左好多，主要係電腦決定得太快，然後玩家班人又太呆

誘攻係放電腦帶波條友落一個位，然後三四條友迫埋去，最起碼要迫佢傳唔到前

今集防守都要屈龍，同埋你感覺到佢放直傳之前一兩秒要撳定三角，幾次五五撞贏電腦仲有埋罰球，守單刀要控龍門出多一兩步，咁會搏到電腦早射同勁射，就好易撲到

依家玩2017同2014好似差唔多咁, 係順左少少, 2014真係太on9

PES2013係我玩過最正既足球GAME, 加埋咁多代PES同FIFA入邊比

完成度一樣低，老問題都一樣

依間廠一係當fans弱智一係就全廠弱智

當年玩pes2013真係好爽 覺得好真 係C朗頭頂條界唔知想點 然後14未出已經急急腳預訂一直滿心歡喜等玩新一集 點知就中撚咗個大伏 去到今年都覺得畫面有陣柒味
利申：今年雙修

其實2013個集改改個畫面已經好正

玩完14知道伏撚咗之後就轉咗會去fifa 如果唔係因為廣東話配音同我利有版權都冇打算重回pes懷抱

其實我覺得fifa愈黎愈做到pes2013個種感覺，係d skill move破壞晒

防守永遠唔好控兩隻cb

當年中場前少少出落葉球fake臭咗對面個龍真係好撚爽

防守我都係控隻閘或防中

中堅自己控好易失位

唔控佢有時又會眼神防守 d防守補位意識唔掂 個波經過佢佢行動上都唔會有任何反應 轉到佢果陣佢個身要重新起動 變左慢半拍

今集fifa正式版如果唔衰過demo 應該有一番作為

FIFA demo太易玩 玩legend都好似好似點射都入咁

推

佢成日逼你控住個中堅
想轉控防中都唔得

上個post答左你啦
箭咀向下 幾勁既球員都唔洗用

到時難又嫌屈你操作 降低隊友能力 一係超準傳波射波/龍門上身
情況會同依加pes相似

韋斯咸屈到痴線
成隊波身體質素勁到下下撞開我D人
之前有位手足講卡路爾屈速我都唔信,但係打完佢之後我真係信

可能你認錯人了
Thank you

用手動轉人就唔會有呢個問題

唔係
好似真係答左你

sor 我有d精神分亂 其實係今個post答左 仲要係今日既事
屌 我依加痴痴地 d時間好似錯曬咁 以為今集已經玩左一段時間 亦同大家討論左好耐 其實隻game只係出左幾日

唔轉engine 應該改唔到幾多 13果種畫風同15比好明顯差好遠 全賴engine

pc入左公會既巴打 我唔知你地邊個打邊個
anyway想話比大家知 入左公會 係任何界面禁個left stick落去係可以睇到公會有冇人開緊對戰室
我次次叫人玩都冇人理我 費事再係到講了
有時如果大家咁岩見到有人開左房 不妨可以入去玩下
都係想話比大家知有呢個功能

鎚仔前面caroll 小豆 ayew ? 身體質素屈？
Caroll 我都明 上集佢好似身位90 速度80
但其他人點屈呀
Ps 畢爾包個aduriz 仲屈

講緊我，阿拿杜域係長腳美斯+c朗，卡路爾根本阿祖安奴

高難度ai有d時候係無視能力值 試下legend難度

踢過你就知

垃圾k社冇咗小島根本唔識用盡fox engine
日夜轉換都做唔到

想問隻game入面有3張card係咩黎？

紀念品

咩日夜轉換?

形容得好貼切

你試一場就明架啦

可能兩邊都on99

留名待屌

fifa demo玩落我覺得ok 不過fifa又係出名demo同正式版兩回事 同埋之後d patch通常都係整差隻game

愈玩愈燥屌你老母，d進攻走位廢撚到仆街，又成比自己友頂住，玩返fifa算

到時正式版出 玩完入黎講下好唔好玩 我都可能買

講真，fifa17都好過pes2018
兩隻都on9，但fifa online gameplay仲流暢好玩
PES d防守咁on9，冇得比

MGS5有日頭夜晚

PES全世界真係少眾
儲齊11對11真係難過天

我宜家Myclub 700幾分
6成幾勝率
但都唔可以話必贏superstar
Legend直情投降算

近年集集PES都俾FIFA屌打
一來冇license係主因，唔用patch我諗冇人會想去玩north east london 對 man red
二來我同意上面巴打話由舊engine轉去fox engine，冇咗以前嗰種爽快感

證明打AI同真人對戰已經冇咩關係

myclub一開頭加分好似加好多
試過贏一場+6x
記得以前過渡左前期之後 d分上落都係十幾二十幾一場

Pes League 依家咁早打有冇用

入去小隊管理個頁 r1/l1可以轉另外2個預設戰術比你用其他教練 禁教練頭像果到轉另一個教練
平時係比賽計劃個畫面可以用left stick上下轉用預設戰術123

未玩過唔清楚
係咪打得好勁就可以出去打世界賽

趕走原創者仲繼續用個engine係幾諷刺既一件事
個engine亦未必岩足球game k社見mgs5成功過就用
用係pes到都已經4年 我就睇唔到有幾成功...

兩隻黎 唔同年齡既老馬
遲d出碧咸都好似話有3,4個版本
曼聯時期,皇馬時期,銀河時期之類

有冇巴打已經挽咗ml 知唔知道轉會果個釋出費係咩黎 姐係轉會費加釋出費一齊比？

首先唔好打個挽字
我未玩ml 釋出費係今集新出既毀約金?
隻game中文譯得差 建議你轉返英文字去睇

傳波，罰球，弧度果d夠拉高佢rating
佢好似體能唔差 只係踢法上唔需要走上走落姐

用過保特 單刀射落龍到
個人高 但離門5碼頭鎚斜出

No 首先sim唔係必贏
我講果隻係以往電腦杯有個難度係新手級今集冇左
一開波傳幾下就入禁區射入 之後再開波就搶對面波回傳比自己龍門就可以掛機
因為新手難度電腦唔會過黎搶波 於是就係咁刷

垃圾ser回post都咁樣 訓覺算

賓迪基果種勁，我諗超越世界了

五十碼長傳分邊，落地到腳，全高波頂贏set到，射親都入，執雞輕鬆，係禁區一個對住三個輕鬆左扣右扣再回去禁區頂俾隊友撞射

最重要係

搶到佢波100%會判犯規
唔sick玩了

重玩左幾次先贏，其實好冇癮，對面個龍小禁區射角都撲到，幾下都係

我個龍，人地禁區頂左邊角左腳射遠柱入，離遠個波彈埋黎冇威脅正中間可以俾賓迪基嚇到拍左入網
咁樣90分鐘2比2

即係咁
龍門勁冇問題
但係唔該公平少少
一係玩家個龍都係咁神

自己個龍成日做on 99決定
對面龍就顏面射都救到
控制射門接實
遠射拍一拍個波接實

玩到崩潰

你覺得水精工勁
定係有長腳美欺+亞祖安奴既煒撕咸勁

2 事實
轉engine未好過
一尾走去學fifa要咩真實真實
捨棄左自己 錦我走去玩fifa得啦
打機求開心 winning因爲易上手 爽快
以前嘅winning係可以做到
就算唔係玩開既fd 都可以坐埋一齊玩
成班嘻嘻哈哈
成日話屈機 跑狗唔真實
我屈你你都可以屈返我架姐
講真一場比賽我諗正常人都係較5-10分鐘
大家鬥攻 爽快刺激
打機我同你係咁講求戰術咩

百貨應百客 咁鍾意真實咪去玩FIFA囉
就唔好成日用真實黎屌 走去學人學都冇咗自己

今集我都唔識玩
對過最痴線喺曼聯
中場費蘭尼一拍就甩
前面lukaku 又快又好撞
射波又勁
三箭頭又快又好扭
老奉走甩佢地咁
曼喺瘋狂長傳好難守

今集攻又難守又難
玩到好冇癮
有冇人可以講下點set 進階戰術會易打啲

進階戰術隨時仲衰 搞到隊波k型
唔用好似好過用 或者係我唔識掌握

之前幾集玩PC未試過usb入PS4 patch, 而家唔知係咪我usb問題，部野detect唔到我隻USB，就算我format左都係咁。係咪要試埋成隻usb淨係睇patch file...
利申:用第二隻手指，部機直頭話不支援果隻usb...

係咪usb比ps4凸出黎既上下頂住左，插唔晒入去，係好on9架，一係買usb廷長線，一係用隻頭細既usb

琴晚差啲俾鈀鑗屈死
卡雲尼+尼馬屈到
好彩加時絕殺

應該係FORMAT問題, 我而家試下FORMAT隻手指做FAT32格式試下

想問目前邊個patch最好最齊野？

WEHK 不過未有德甲
要德甲就要搵d鬼佬整既patch 但現階段未必齊曬德甲 質素亦難保好好

WEHK話希望9月內出新patch，會有埋德甲

防守戰術我試過用深防線+密集防守幾ok(最底兩條較到差唔多爆)
d後衛冇咁易比人L1+三角一下過晒, 仲識追返轉頭
加埋手動控人封長傳路線(唔洗真係封晒, 對方係偏左既位個陣拉個右閘去mark住對方隻左翼佢就基本上唔會放長傳), 都唔會話冇得打

反而猁我覺得仲恐怖
打極都贏唔到

有冇手足PC入patch會"載入失敗"?
我淨係得第一頁條youtube片入面條link嗰個patch入到
有冇手足知點解?

釋出費係比電腦買斷合約個價，電腦出得起個價個球員就可以即轉會

有無巴打入唔到myclub
顯示咩通訊錯誤

最想玩拜仁

你入第2d patch有冇del左之前果d先

今年利雲真樣

今集電腦鐘意中間L1三角，防守設定唔好揀側翼，個波放邊先手控閘位跟人
千其唔好用快速壓迫，會死得好快，當然我講緊superstar級啦

傳奇我都係等ML隊波升到全數值90上先再挑戰

同意呀, Superstar 啲L1三角好準, 啲電腦過人勁到傻

有呀，同埋我第一次入已經載入失敗

咩patch 有冇link

好似第四頁有位巴打話有德甲嗰個,另外試過兩個唔記得邊到down

本來唔打算玩,因為陪FD玩COOP買了普版

個COOP未太熟佢個L1轉人系統
以為係我一次,FD一次咁輪住控,
但有時又唔係,所以追自己個圖標好亂
轉人又慢又有時轉中唔係想控個嗰

最好笑係我FD控到個人太前越晒位,再按L1就改返我控
之後就話我上咁前做乜9

暫時打十場輸十場
(同FD講出FIFA18前WIN唔到一場COOP放GAME轉FIFA18 )

MY CLUB今次唔玩了,抽黑波抽到無癮

暫時開咗個ML MODE用東方HEA玩
同埋一球成名用葉鴻輝玩下守龍算

今集啲失波真係黑人問號到

成日開波分邊再l1三角斬中完美控波+屈我硬直就入

我學佢就一係出界，一係走到果個位之後個人全速向後走，一係斬到控甩+電腦冇硬直偷波

難同屈機係兩回事呀kon9mi

PC版你地用邊個patch?

頭先又比長腳美斯入波

暫時係WEHK

德甲果個你跟足條片做都出事 係邊part出事
其實依加都係唔齊野 唔洗急住入patch 個導入方法我都唔係好熟
都係慣左以往禁個exe就幫你安裝曬

岩岩買左
學左條片咁裝WEHK個PATCH
但係去到GAME入面EDIT個到, 條片既1:15.
SHOW話無DATA AVAILABLE

係咪你未放d野落konami個folder入面既wepes到

放晒

你睇清楚條路徑先啦
呢個FILE係放落ML save個到既komami
即係我的文件個邊

載入緊嗰陣,load load下同我講"載入失敗", 跟住有句類似咁"(真實隊名)無法載入(winning個假隊名)"

搞掂
唔該晒

自問打得廢都算
標準電腦能力已經有加乘
祖爾甘保會跑得贏美斯 ?

今日出黃金買咗張GT1030，返到屋企搞咗一大輪先裝到個DRIVER

開高畫質，再將GAME SPEED SET到+2，好爽

巴打可唔可以知你電腦 spec
我 1050ti 疾撚到仆街

點解d人咁撚勁 玩myclub踢極都輸

放保特落黎跑都跑輸

外國有人玩fifa開到ultra high
玩pes中低畫都lag 懷疑係k社優化得唔好 已經未必關spec事

如果呢個難度應該係玩家直跑直過
我玩superstar都有跑贏ai既時候 又唔洗講到一定比ai屈低能力值

個patch原來未整轉會架?
不過pes都鳩架喇, 正式開賣都未更新lineup

真係未試過跑得贏電腦，成場放五六次直線俾麥巴比，對住侯夫連半個身位都追唔到

你未開live update姐

pes最假就係起動果下落後一定永遠追唔到 平排或者本身有d優勢先有機
只能講玩家要睇情況先用3角 否則再多機會都係跑唔贏

咁我點算好呀

唔太識邊度睇，淨係得呢啲資料夠唔夠

試下down呢個 backup data folder入面個原文件 再replace呢個落去 入game試下較中/低

你張1030幾錢

我張750ti有少少想換

同埋1030洗唔洗額外插電?

$580，單糟，唔駛另外插電

因為我嗰部係細機箱，唔想換所以買1030，不過我見1050無Ti會一野上到九百幾，相比之下1030都幾抵玩

你set返只限同自己差不多人腳同ranking嘅人打先啦
慢慢上

隻game好多課長
唔限人腳隨時撞到全黑波

我依加仲用緊班原始人/白銅波
有時遇到d黑/金波(打盃賽冇計)輸左我都會心入面笑鳩佢地殺雞用牛刀 又浪費左一場黑波
續約續撚死你地啊

有冇PS4巴打試過打完場比賽後
出咗個信息話你速機連線有問題
好可能係因為用咗wifi連線
叫你用返lan線

但我明明都已經用緊lan

我想要既野係唔想加新電源插頭既卡

我唔知依家除左750TI之外有咩唔洗額外電既卡又係勁既
750TI上1030會唔會改善太多

你果張咪又係2gb 點會有大改善

岩岩求其google完 你果張仲勁少少wor

我係見佢藍底先以為1030勁D
我綠底

我都唔識呢啲野，今日去到黃金問到個職員哥哥有啲燥燥地，因為問太多新手問題

btw，我頭先玩高畫質都好順

藍底差唔多gurantee 一定順

佢買先5百幾蚊 你果張唔止呢個價下話
同埋5百幾蚊貨仔 兩手又好乜都好 都知唔會好勁
唔係踩巴打 你玩到我都恭喜你 性價比

anyway 我都係電腦白痴 見到1050ti都玩唔順
同埋我都聽過有d人部機玩fifa ultra high都冇事反而玩pes唔順
我真係望唔透今集pc對於spec既要求

其實早幾集都有呢個問題
我之前玩2015個集張卡都係勁過D鬼佬
但係個鬼佬佢見youtube既卡順到爆

我都無要求啲乜呀，依家可以用高畫質玩，仲可以好順已經好滿足架啦

有冇巴打睇到隻GAME個預設排陣有啲問題，好似好多隊都唔係用FULL TEAM咁既

如果唔太明我講乜，睇下祖記個陣就會明
有乜理由保方、大巴拿、基亞連尼、辛度，幾個都係放後備呀

未必跟能力 或者跟狀態
另外有個LM位 電腦只會出main po LM嘅人
70 rating LM vs 88 rating robben
電腦都會出70個個

我今集入game 前都彈左display card唔夠推，但係skip左照玩，冇lag但係replay雖然較左30fps但係見到有d走線位， 換卡有好乜推介？

電腦表示我屈系統都夠玩

咩叫走線位

唔識點講你當起格啦

有冇得CAP圖

你指liveupdate完之後?
liveupdate係跟現實排 每個星期都會更新
你見皇馬都係冇C朗巴爾華拉尼拿華斯 完全係按照佢地上輪西甲比賽個陣

原來係咁

呢樣係唔係學FIFA架

fifa都仲識更新下能力值 pes係完全冇
其實pes好多野都要抄fifa 預見將來都係咁
online/presentation等方面本身pes落後太多 將來既進步其實都會係跟隨fifa既影子
例如今集用球員照片 fifa已經用左幾年
今集慶祝動作先加入普巴果隻舞同基士文on99聽電話 懶係好新 人地fifa一早有啦
pes做野慢一拍 就算唔係話抄 都只會令人覺得fifa做左先pes先跟住做

睇你budget同埋仲會唔會玩其他game
pes未來幾年除非轉engine 否則spec方面都應該唔會有大提升
依加一般千幾蚊既顯示卡肯定夠玩未來幾年

明白曬 多謝！

睇黎紋身mod已經離pc版唔遠

已經整左???
我咩野增加遊戲性既MOD都唔洗
假樣比真樣我+紋身
就足矣

上面都係鬼佬放既in game preview
唔知幾時放出download

正呀屌

2gb DDR5 果d夠唔夠做？

啱啱場波領先緊，89分鐘我換人，我個球員慢慢行出去，對面隊有條友走埋黎推我行快啲

完全玩唔掂隻game
成堆人喺禁區點攻呀

玩幾年3,4gb穩陣d 依加佢都要2gb

上集定前集已經有

Ai一係泊大巴 一係前場緊逼到你後場傳腳波都易出事
巴塞同利記就係後者

電腦隻軒達臣好撚勁, 迫搶勁到,D波都俾佢閘晒

Live update咪會更新能力值，都唔係今年先有，你自己冇開姐

巴打用咩 mon 玩我用 LG 49吋4K 好疾,
試過較低畫汁同解像度較 1280 x 720 都疾

係咩 因為我裝patch 個save一路用patch所以真係冇用liveupdate
我眼見佢只係更新狀態同陣式 以前冬季轉會先會開作更新一次 但都唔覺有update過能力值

疾機關mon事既咩

硬件台有巴打提出呢個疑問咋

可能之前有巴打講過用 window mode 唔疾原理一樣, 因為畫面縮細左而令解像功能降底, 從而令隻 game 順, 鳩估

打左一季ml，原本隊曼聯俾我換得7788，不過仲係有班當打既冇人買

15m買到迪比利

打左一季之後好似買人易左，想買五個，有四個都傾掂

有幾個冷門球員幾好用

前鋒kean、法國前鋒kon乜乜乜，好長，射波頭搥體能都勁，17,定18歲，成日入到波

打左一季ml 6星，有時真係打到冇乜心機，玩家個節奏、進攻意識同電腦起碼爭兩三個層面，我要猜空位就要猜十幾廿腳，之後隨時仲會見到重複走位、翼幫閘補位等等冇解既情況而搞到傳失，電腦啲人就搏命前插、神技術等等

2014好垃圾，但我説服到自己俾時間，因為新引擎，2015ok，2016走位幾差，2017走位更差，2018全面差，十年過去，我發現我俾既機會同時間已經足夠多，但konami實在爛泥扶唔上柄，我諗如果啲更新冇乜大改善既話，我下集要買fifa了，係我2x年黎第一次買，其實唔係fifa好玩所以咁多人玩，而係winning太唔好玩，集集操作都大幅度改，近年仲集集加bug,cheat，今集又無啦啦加個電腦剷波有反西，我收工想輕鬆打下機姐，仲要俾你屈 不如算啦，我選擇放棄，而唔係背叛

btw 今集卡雲尼啲數值做乜，盤球同短傳得6,70咁，長傳8x

今集電腦識卡住個位
唔俾你起速

你依加仲嫌解像度唔夠低咩 都已經1280x720

Pes數值不嬲得啖笑

Winning 寫ai 走位果堆人根本完全唔識足球

有冇人PS4入patch一開始會話image list not found?
跟住入到去load隻usb寫no team data
已經試哂mac機windows過，又試左exFAT同FAT32都唔得，好灰

哩度愈來愈少人推
推親都有部分只係講硬件而唔係講game play
睇嚟928出FIFA後哩度真係可以收皮

有冇將所有嘢裝喺WEPES資料夾

有呀，成個folder就咁拉入去就試過。開左folder再拉d file入去又試過，都係唔work

同你一樣

我直頭係detect唔到usb

好行夾唔送
我估你玩FIFA 都係好似怨婦一樣

同感，我走邊佢係我隔離一齊跑，我入中路又跟撚住

咁心諗咁我分俾你囉跟尾狗咁

撳掣果下就會九秒九向後跑走

有時諗住就下ai，見佢走邊咪拉空俾佢，點知通常都係on99咁企定定，一係就跟住我或者向後跑

手動叫佢走位，近兩集可以離譜到係散步咁

根本所有gameplay既bug都冇改過，最火滾都係波追人，自2013之後個波好似同球員有條繩綁住咁，好假呀救命

想輕鬆玩就降低難度啦，我都係玩superstar玩到灰晒，而家轉咗玩top player玩得好開心
順帶一提，top player啲防守ai冇咁On9，起碼識跟人

我有玩demo，demo應該較得太易，同winning一樣，我掣都未識打4星都贏到，其實我主要睇走位，覺得問題絕對冇winning咁嚴重，而且戰術setting自由度大（其實咪同以前winning咁）

再講轉fifa我應該係打線上同人夾多，我班昔日winning戰友早就轉哂去組隊玩，得番我一個死忠，我果種灰你唔會明，為左佢買ps234，曾經一日打一季冇跳過任何一場（ps2年代），睇到今時今日，真係要死心，睇唔到佢識對症下藥咁改善隻game，一味想行線上路線、想抽贏fifa，但其實最大既敵人係自己呀

gameplay咁差邊有人玩得刺激，以往既爽快感、輕鬆上手既成功感已經愈行愈遠，你話行真實，冇問題，你線上已經冇得似fifa咁十幾條友組隊既時候，你自己睇下今集啲電腦既打法，真係真實咩？

乜真實足球就只限於鳩傳鳩斬？再睇下set到兩邊ai個差距、走位，比上集又大左差距，就係走位太差先迫到我地打兩翼燒味，你依家唔改走位反而去強化反擊黎削弱燒味，咪即係根本睇唔到問題所在囉，你估我想玩燒味架咩，打中路只係成班中前場企定定係最前點唔郁，越位都唔回後拎下波既，難得手控到條友入楔，佢又會臨入楔果下向後走，唔知做乜春走去幫自己友補位，究竟係邊個傻鳩搞個進攻時全人類補位制度架，今集仲離譜，隻閘上去攻果陣我隻翼會主動走番轉頭當自己閘咁補番位，做乜春呀究竟

我全季冇重打既應該輸3場，和3至5場左右，輸通常瘋狂中柱又唔準轉人咁補中輸，和都差唔多

其實早兩集fifa被狂屌既就係l1三角太勁，搞到全世界都鳩玩，winning好抄唔抄

仲未試3打3，請問點開始
另外，射罰球時按r2有冇用？因為㩒極冇反應

想問ps4買左數位版400幾果隻，係咪會多幾個球員，同埋點樣開佢出黎，thanks

我玩TRAINING自由球果陣發現R2 好似只係變一變個視角咁

以前R2係+CURVE減力，2011果集彎過人牆好好用，但近年R2好似冇乜用

以前FREEKICK好多野玩，唔記得撳L1定L2 可以你瞄右射左(個幅度要自己預)，果集係2013，我記得我2013練罰球係練到好沉迷，落葉球、普通罰球都練左好多，果陣一同FD玩就係咁屈落葉罰球，屈到40碼射埋去個龍門柯蛋入左

但上集落葉球好似完全冇用咁，唔會入到波，最多係龍門撲番出黎角球

罰球就更加難射到落葉.....

2013 唔計D球員唔識避越位同埋後防太廢之外，整體都幾好玩，不過又係屈速既天下，果陣初初玩，用朗拿度一個反擊直線已經跑贏哂單刀入波

但玩線上個個都屈隻GAME個BUG搞到好冇癮

我都唔想架 我都好想講 gameplay 架屌

要講既野都講晒

公會開完之後反而少左人講幾時打, 大家可能都OT狗?

之前我出過幾次聲啦 不過冇人應機 講左幾點開場有興趣既自入
之後我開左半個鐘都冇人理 其實我個公會full左人 但冇人出聲 我唔知邊個打邊個
後尾我掉低句話入左公會禁L3可以查到公會既人有冇開對戰室 隨緣睇下有冇人玩就算
利申pc版

Agger 呢到d巴打短短幾日已經屌出精髓
有d野重複又重複咁屌 我睇完之後就算未玩 都好似已經身受其害經歷左巴打講既野咁
當隻game咁樣比人講到爛曬就自然冇咩野講

如果巴打你係PS4版既話真係好想同你玩

都幾多人貨金...冇理由咁快咁齊腳架喎...

Ps4版玩左幾日

主玩ml

暫時感覺良好

有兩個送黑波活動咩？我得一個既！抽左10萬全銀波我

我pre-order download版冇既

Myclub有個位係接收禮物

正常 唔好個個活動都抽 要睇下個機率同個pool有幾多個球員
每期活動我一般都係打曬電腦杯線上杯拎d免費抽波機會就算
一路儲gp等待一個抵抽活動

宜家嗰個POOL唔值得抽
我宜家都係一日最多抽一下前鋒
想要個勁前鋒

唔係preorder，係買貴版先有

老老實實，個gameplay有d位仲on9過fifa，好撚失望

我個mon唔記得幾多年前買，仲未有4k

唔好睇少課長

demo 有更新

superstar好似冇咁屈

我打過好多大半隊黑波啦

DEMO更新???

開steam彈左更新

PS4 JOIN左仲諗住同大家打，但果晚都係開果陣無咩聲

myclub d player要升lv?

令我諗起手遊個隻pes manager

係

咁搞笑 出左正game走去更新demo k社

正式版都有更新，不過未玩唔知更新咗啲咩

有冇巴打可以教入PS4 patch？
次次detect到手指但又話冇可用file

新手想問下 死球點睇傳球預測條線 按R2無應?

今集無左

咁死球個陣R2有咩用? 右上角個提示以為有預測線睇

應該係k社柒左唔記得del

係 要4百幾果個

ps4 申請左入3v3會 有無巴打carry

我今日再FORMAT試試

有時放直線比某球員,電腦會自動Lock死接應嗰個,最膠嘅係明明有另一個球員更接近個波,埋去一掃就搞掂,但你噤極都轉唔到佢,而本身接應嗰個比對手中堅拖慢左去唔切,另一個就企定定等對面個門將出嚟執返個波,比佢吹漲
同埋有時啲地波放大力咗,明明轆得好快以為出硬界,點知差唔多出界嗰陣會突然變咗超慢比人追返,速度減慢得好唔自然

第一個問題我係2011第一次發現，唔知最早出現係幾時，因為2011係我第一集係ps3玩既winning，從來冇fix過

第二個問題，如果係玩家對電腦，玩家追既話唔會點特別減慢，電腦既話係超明顯

特別係對上果兩集，個波可以啜實係地下

你第一個問題全世界ＰＥＳ玩家都屌緊
我都唔明咁低級的系統BUG點解K廠都留意唔到

我係一個冇玩pes六年嘅人，連myclub都唔知點玩
但玩ml superstar 已經玩到燥，自己友轉身加速好似食左豬油咁，AI又零走位，電腦就個個係世3美斯咁，點玩呀

較低一個難度，岩岩較低左試，正常番好多，之前打左一季六星，成季入80失5，打得又悶又辛苦

但岩岩果場五星就

但賽後評分仲係咁on9

失一球又5.5，失七球又係5.5

入七球最高分先7分

d人好似易升過上集咁

PC who play 3v3 now?

唔打ml住，打myclub用原始人仲開心，起碼走位正常啲，對人輸技術的話都輸得心服口服
但輸比ml啲屈機電腦就堅唔服

9點半有冇人玩

玩六星根本自虐，玩ml都係五星啦，曼聯班人我清得7788，重建的感覺真好，但另一個問題又出現

我去傾阿辛斯奧，有三格成功率，但失敗左

第二日就轉左去般尼茅夫

真係估你唔撚到

有BUG唔FIX
去更新DEMO
K社

其實gameplay 都唔喺咁差
改返防守ai 已經好好
而家下下唔mark 人
仲要個波彈到個人面前
你唔控住佢喺唔識自己去拎
企喺度睇波

Btw
頭先入咗球罰波
好感動

我一炮得左，仲要係直畀一千萬鋤

好似一定要係FAT32

me play

打多左幾場較返慢
慢慢猜下猜下又幾好玩

同埋發現左手動傳波幾好用，傳完之後d人會追波
仲有施丹轉身幾好過人
推到禁區頂一個施丹轉身轉直角再起腳

想問下
我down左個patch 但玩對賽個陣點解顯示唔到
（有一個有psn 一個冇）
同埋有冇解決方法

20000 抽中基沙文

第一次玩真人3V3就斷線

再開 試下打AI

Joined

我仲係得一開始送同盃賽兩個必中黑波
其他大部分都係銀

有冇人知點解我明明GPU有2gb但係都照出Warning?

我連盃賽果個都未打贏

贏波

只係top player既ai

唔洗理 玩到 順暢就得

SKIP都玩到

有無人Fullscreen玩玩下會自己彈返出桌面?

終於影到

呢個好似係垂直平衡個D
好似炸下

彈左之後連game都會熄埋

用電腦點解唔直接影 手機好難捕捉....

唔會, 純粹好似按安alt+tab出桌面咁.. 又入得返game

而家唯有唔開fullscreen玩

頭先3v3 卡雲尼最尾果球點解我覺得好似越位

其實我都冇開fullscreen
之前無限連線 load左成分鍾 搞到我要開工作管理員熄game

多謝兩位巴打
打人仲易過ai

公會得11個位會唔會太少
仲有十幾個申請 呢到有冇pc巴打係申請左但未入

電腦知你下一步想點, 人唔知

Sor臨尾獨食左

佢話滿位唔俾申請

係啊 仲諗緊踢唔踢人 不過仲有十幾個申請 始終都唔會夠位
追蹤左好似禁L3都查到房
一齊玩到都ok 個公會照樣贏波加分
唔知有冇機會玩11vs11

對面施治成場救左好撚多唔係都唔洗最尾咁緊湊

我未申

咁我應該批左唔少連登以外既香港人

steam加朋友有冇用

唉，入極都入唔到patch，好想賣左佢

咩平台
點入唔到法

會知幾時online，玩緊咩steam game之類
但入到pes都好似冇邀人入房既功能 都係靠自動自覺

經朋友邀唔到人既game又上steam

係咪ps4 usb個問題 呢幾日見人係咁提
如果真係解決唔到 真係要賣 入唔到patch冇左大半吸引力

我估姐 我未試過

我用白波+銀波隊打電腦盃賽頂尖球員難度打到死死下 但對人舒服好多對方全黑波都可以踢成均勢

頭嗰兩場輕鬆到

唔講真係唔知個公會限11人

PS4...跟住哂黎做，入到去話無team data
投哂降

我換左手指，成功解決

file名有冇跟足？

有冇解壓縮？

係喎手指都有格式限定

有無人知點搞同fd一隊再上網搵人3v3?

如果3vs3有online cup應該幾好玩

開公會囉

頭先打3V3 好LAG

根據往積無可能唔LAG

尋晚我同兩位巴打玩左4,5場
雖然一定冇offline咁順 但冇話lag 玩起上黎都算順

唔一定要全部人同一個公會 就咁開房唔設限制叫fd入黎玩都ok

有呀，解左成個folder拉入usb

我記得個名好似要叫wepes定唔知乜，手指格式你要查番ps4個要求，如果唔岩就要格式化左佢

好想玩bal但想等埋咸哥先

手機用連拍，btw 總之就係不時都有呢d間條出現， 係唔係display card問題？但係我張卡已經係2gb

我格式完唔知係咪仲有硬件要求，我換隻新啲即刻搞掂

我第一次搞都搞左好耐好耐，仲搞到好炆，依家搞掂左之後果隻手指應該唔壞既話會一直KEEP住，睇下下集買WINNING定FIFA再算

較番5星難度成隻GAME正常左好多，進攻上冇被屈速得咁緊要，防守都係被屈速+眼神防守+極瘋狂轉錯人+瘋狂屈你D中堅出去拍波

不過今集係離譜在電腦D猜波，無論五星定六星，好多時都會係小禁區傳失波比我搞掂

試過好幾場6星我攻極唔入，成日臨完場前15分鐘左右就係禁區甚至小禁區回傳比我截到，截果下龍門落埋地，我直接手動射空門就10 KO

所以玩6星係好冇癮，成日一球、兩球就要猜完場，好攰，電腦進攻=唯一，反擊+屈你全隊硬直、盲+L1三角 = GOAL

5星好番D，起碼有番其他戰術睇，最重要係高波真係有得爭黎頂，6星既話根本電腦求奇搵個都頂贏我D中堅，好劣勢

依家5星電腦唔搞事既話半場已經定到勝負，345冇問題，一路入波一路聽到伍家謙話好殘忍乜乜乜，好正

但隻GAME操縱比賽既話就仆街了，瘋狂中柱，然後全隊硬直唔理個波唔準你補中，之後就會唔知點解臨完場波子機比人入番一球，之後再補時階段射中柱完場

所以大家唔想比電腦屈既話一D好EASY既波要手動射先得，確保電腦唔會屈你中枉或者撻Q出界，依家已經慣左空門果D一定手動射，之前就係有一係冇手動，仆街一碼頂中龍

同試下連埋READ ME 加FILE放入去, 上一隻手指我無放, 唔知關唔關事

想問多次你地成日話嗰啲5星6星
即係對應返PS4的咩難度？
super star = 5星
Legend = 6 星？

其實話入唔到patch嘅
有無睇清楚說明書呢？
琴晚我一take過無NG搞掂

winning曾經用星嚟表示難易度 (PS2年代)

所以而家6星就係Super Star Legend係今年加所以要講都係7星

咁睇應該同我一樣係手指問題

呢集畫面無乜大轉變，搞到我當唔到佢係新game

個engine用左4年 都應該去到極限
不過都好 k社唔focus落畫面 整返好gameplay同game mode先會好d
再唔係換engine從頭執過佢啦屌 4年既發展依加黎睇唔合格囉

但佢而家係唔focus畫面之餘仲要gameplay都唔搞好d

[/quote]
今集手動真係好重要
直情要練到某d位射必入屈鳩返電腦先得
不過我仲用緊十字制移動都唔知點算

其實玩落我覺得可以, 係慢左少少.
係電腦勁左D, 我講緊標準都會入我波, 雖說係用緊全白波/唔啱位/球隊精神得7X左右.

我諗GAMEPLAY離合格都好遠，點講好，我對WINNING既合格分從來都高，近十年我覺得冇一集係合格，我個人覺得70分先係合格，而且我唔認為GAMEPLAY WINNING有心搞既話會去唔番以前個高度，問題係佢成日搞綽頭野諗住CAP水，但又唔知其實依家落後FIFA既太多，但主要唔係輸GAMEPLAY

我覺得主要係輸幾樣︰
操作，每集都唔同，特別係死球處理，每集都要人狂練先略有小成，邊個收工仲咁得閒練一個中罰球先再打機 ?

線上，連線好差，又窒又煩，仲要WINNING同機對打成日彈舊唔知乜，就搞到你D PATCH全部還原番，真係煩到阿媽都唔認得

線上模式，今集有3V3我見好多人讚，但睇番FIFA個組隊模式...我就覺得根本只係人地個組隊模式既弱化版，WINNING近年成日抄FIFA，但就係唔肯加呢個模式(我唔知叫咩名...)，咁你點拉番D主玩線上既玩家過黎呢 ?

數值，我諗除左數值有問題唔準確之外，就係有D數值缺失左，唔明點解近年將反應、心理質素、配合能力等等既數值刪除，但其實依D係好有用，亦唔知點解逆足精會由8變左4，明明以前888咁幾好睇

回憶，FIFA經過近年既發展已經自樹一格，佢走既路線好明確，由當初既好多好多球會，到玩真實、玩版權，咁長條路一路走過黎，其實要參考佢條路已經唔容易贏到佢，但近年WINNING唔知食錯咩藥，成日抄FIFA，抄到冇左自己。其實我自己好簡單，我想ML有番成長個表，有番成長類型，有番暑假操練，BAL跟番以前咁，可以開個人仔果陣自己加數值而唔係佢SET死比我，我其實都想排陣容果陣用番以前傳統果個模式，依家果個成日指唔岩人好煩…最重要都係WINNING又要搞到真實足球咁，但又要保持番自己既爽快風格，其實你要真實就好難爽快，你要係兩者之間拎到平衡最重要果點就係你兩邊都做得好，將遊戲出錯導致玩家輸既情況減到最低，例如係D咩呢，你要爽快就唔該唔好搞到D球員離遠就十碼見到個波碌埋黎都冇反應仲要撞走埋佢，同埋唔好帶帶下波走過黎扮哂野走位踢走我個波，唔好BLOCK自己隊友既射波、推波路線、唔好故意轉錯人、唔好搞到咁多硬直等等啦。而且如果要真實，個波既走向都唔可以一味走向人，多D55波比人爭，同埋成日傾向哂電腦，今集最離譜既首選電腦剷波有倒西，真係離譜到令人冇辦法接受。

續

雷聲大雨點少，今集講到ML有好多新野咁，又賽前記招又乜乜柒柒咁，又話聯賽多多要求呀要揀咩條件咁加分，根本乜都冇，記招只係一個畫面，要求只係同你講想贏波贏波贏波捧杯拎冠軍，所謂既季後賽我見到只係類似分組賽既形式，打完三場排榜首乜都冇收工，轉會方面都仲係煩，搞到不倫不類。值得留意既係WINNING近年既界面係愈黎愈慢，同以前果種爽快既快感爭好遠，成日好似卡下卡下咁，自從2014之後就有依個問題。

我覺得GAMEPLAY最煩都係走位，同埋D人既意識既合理性，例如戰術方面，點解會係咁樣得控球同反擊揀，應該係傾重係邊一方面，上集搞到打控球就冇反擊。我覺得應該更細緻咁比玩家去搞個戰術，例如進攻意識為5既時候，反擊、控球會投入幾多人、邊幾個人，人數上限冇定，由玩家揀，走位都應該好似以前咁有箭咀比玩家揀點走，另外角球、死球戰術都係太簡單，有心機既話你搞下更多戰術，例如以前車仔泰利同卡華奴成日玩虛攻、2012既曼聯就用卡域克前柱SET後、仲有斬番去禁區頂遠射、短角球等等，而且角球應該都係由玩家全權決定邊D球員係禁區，而唔係得3個咁少，成日出左4, 5個高佬，我揀左3個，然後佢自動配對我一對得170既翼入去頂…仆你個街。
講到意識既合理性，其實唔知有冇人留意，電腦AI係細微野上係遠遠贏玩家AI，你試下係後場失波，係電腦中場追波果陣，由於佢判定左電腦會贏，所以佢未追到波，個前鋒已經向前走緊位，所以6星電腦好多時可以第一時間傳，就係因為依樣，但玩家呢，就算好明顯100%拎到波，隻前鋒最多都係企定定望實你，衰起上黎仲走番轉頭扮哂野想防守咁，但其實根本兩個意識都錯，當前鋒睇後面進攻上黎既時候，係應該側身，而唔係完完全全面對自己龍門，而且現既位係盡量唔會比人遮到線，WINNING呢 ? 前鋒既現位就係主動走去比人遮線，見到100%比人遮實之後就企定定成碌柒咁唔郁，你擺3-4個前鋒都冇用，因為WINNING有重複走位依樣野，成日兩個人走埋、企埋同一個位，就死都唔現出黎，最常現都係翼同閘，一齊企定定係越位位BBQ，再唔係就企定定係防守球員後面望住人屎眼唔知做乜鳩，D閘有D仲攻到企定定係越位位/死位都唔肯行後番10碼8碼拎波，而且邊線球員既走位係得啖笑，唔識走盲眼位、想現位上腳果陣永遠同防守球員企到好埋，結果就係你傳過去，佢就硬直，防守球員一標出黎就收你皮，永遠係唔識行後番幾步再組織過，就一定係企死係人地條後防線度，之後人地一行前就越哂位，有時甚至人地唔郁佢都越哂位都唔理。
我都話過前集有個走位係好正，就係一個邊線球員痴住條白界拎波，後上果個會好醒目咁走外線向前走位，咁做組織就好舒服，但依兩集呢，後上果個會ON99咁左右左右唔知做乜柒，就算我讓哂條邊比佢跑，佢都係鳩下鳩下咁唔會走，好似企係持球者附近會有愛滋咁，有時真係好炆，打反擊咁，我幫你拉開D人你係我後面走上去啦，佢永遠唔會，永遠就係係後面1212咁就企定定或者走左去第度。

我諗我都係係度發得牢騷最多果個，其實我諗WINNING要重奪足球霸主個位仲要坐得穩要好長時間，短則5年，長則永遠都冇可能，所以以上既全部野都應該改善，改得哂既話我覺得都幾大機會追得番，始終今時今日FIFA班玩家唔係死忠，只係WINNING太趕客+冇FIFA個組隊模式，佢地都係玩WINNING大架，正如我班FD咁。但如果要短時間睇下可唔可以同FIFA一拼既話，我諗搞好D SERVER，再加埋果個線上模式再改少少GAMEPLAY野應該可以加番唔少銷量，始終依家係單機WINNING，線上FIFA，邊隻GAME首先做到一GAME兩味就邊隻吃香D

我自己都打過兩、三集FIFA DEMO，單機真係冇乜特別，畫面都假，但最大問題係，佢冇咁多WINNING令人炆既野，傳錯波(今集可以連方向都錯)、嚴重轉錯人、走位依D問題，我覺得WINNING有心搞既話要過番FIFA根本唔係難，問題係依家佢好似想主打手機APP

[/quote]
今集手動真係好重要
直情要練到某d位射必入屈鳩返電腦先得
不過我仲用緊十字制移動都唔知點算 [/quote]

打六星見到3, 4腳係禁區12碼點撞射可以龍都唔中就知又要玩手動了，不過今集撞柱個情況係超嚴重，我打6星我每場最少一次中柱，打5星大概埸均1.5

不過今集龍門勁左咁多可以少D出迎玩5050了，行出一、兩步封下位已經好屈，搞到今集BAL想做下龍門HEA下

FIFA 有3好
Pro club, server, UT好
PES而家先搞3vs3
Server又柒
UT none of my business
但超賺錢

以上三樣都係online, Konami 唔該揼水搞好個server佢

順便一問, PS4 公會有幾多JOIN左?我見到有位巴打ADD左我PSN, 相認下, 我今晚夜D可以同大家玩一兩鑊

想join公會
叫咩名？

我諗資源只會愈黎愈少，唔知上年定前年都傳過K廠個預算縮水，留力手機市場，仲話唔知開發幾多個APP，果陣直頭傳到唔會再出實體機既WINNING嘛，即係冇哂家用機版

所以我先對WINNING個前景咁唔睇好，佢知賺錢重要但唔係令隻GAME更好玩，而係出更多捷徑去呃玩家錢

呢到手足開果個公會爆左

ml歐聯抽中巴塞真係喊三聲
瘋狂彈彈波，一係就美斯so9屈鳩你機

11個位實爆 ps4 add psn都得
公會都冇咩特別 又冇邀請功能
唔係同一個公會照樣可以一齊玩

K廠 WINNING隻手機GAME賺大錢，成本又低，咁好自然佢地唔會著重CONSOLE市場

頭post段野入面有寫 好似叫PESHK UNITED
不過開公會果位巴打冇記錯已經冇乜點玩pes 準備轉去fifa
anyway add psn一齊玩都已經得 公會冇咩特別 又邀唔到人玩 又睇唔到人幾時online

有另外一個試下, WorldBallHK
入左之後ADD PSN囉, LOL

pc已經有人放出紋身download(估唔到整紋身快過整球員樣 )

呢到為pc玩家做個簡單教學 首先要download下面呢舊野

防毒可能會彈出黎block但唔洗理 以往有玩過pc版既人應該對呢個軟件唔陌生
所有mod既cpk都係放落pes2018入面個download folder 呢個軟件就係令到果d cpk生效
開個軟件 係頭頂個cpk path 揀返岩個路徑(類似C:\Program Files (x86)\Steam\steamapps\common\PRO EVOLUTION SOCCER 2018\download)
tick曬d cpk就可以禁generate 之後入game睇個mod就會生效
以後pc出左其他mod都係放落download folder入面再用呢個軟件generate
但每次出dlc都會令d mod失效 要等呢個軟件出新一個版本去兼容新dlc版本
而且呢種加mod方法只可以用黎玩offline 玩online會搜唔到人
有人可能會問點解入ps4 patch又可以冇事玩online
因為果隻係用game入面本身包埋既導入方法 係完美兼容
加cpk係當係外來既野 只可以offline用

非常認同,我發覺我隊波好驚接波
,我落底線成班同我一齊落底線,中場係無人接應
到我入中路攻想俾球直線波前面,前面一定會回返轉頭都唔想上前追波

等patch算，懶自己入

尋日申請左 未accept

玩緊2017,如果淨玩ml值唔值得買2018?

啲人數值更新左，好多球員多左技術卡

今集多埋幾個名宿咁囉

你地每次開波會唔會花時間SET一大輪陣式戰術換人個D?

發覺打到控得D人太前趕唔切回防,有無咩戰術用咗有改善?

PC who play 3v3?

9點半玩到10點半左右

上面有位巴打講得啱
唔set 最好
我淨喺set 兩閘mark 兩翼

我開波前多數只會睇form揀人
唔會特別set進階戰術 往年經驗係隊波陣型會亂 我駕馭唔到
始終覺得進階戰術都係你隊波好需要改變既時候先好用 例如踢左60mins都攻唔入 咁可以試下用 d戰術實際係點要你自己試
平時進攻風格我用開反擊 因為我鍾意快上快落 猜波麻麻地
防守風格就一定係前場緊逼+積極 咁d球員防守果陣會進取d 少d企定定睇波
不過今集衰在d on9 ai冇咩防守意識 仲有個轉人又係鳩鳩地搞到轉人防守好難 好多人都屌 希望官方之後會出patch改善

我mark兩翼+中鋒 中鋒有時用防中mark 咁個中鋒未去到禁區頂係中場位置已經開始比我隻防中煩住

但喺雙箭頭都唔知點mark 好
有樣嘢好on9
上集都喺咁
電腦落到底果時
扭入中路特別勁
個個即時美斯上身

開場未

ml冇咩進步 同上集大同小異 多左少少cut scene 最大變化我諗只係多左個challenge mode 玩ml個難度應該會係轉engine以黎最高
gameplay黎講 ai勁左 因為ml一向都係靠cheating去製造難度 ml會比以往更多屈你機既情況

等緊

雙箭頭咪直接用雙中堅對位mark囉
上集d ai扭波好易防wor 原地左扭右扭但又唔入去 得個睇字
加速推波成日推甩腳 睇準時機放鏟就搞掂
今集就醒d 扭係真係會扭入去進攻做威脅 同埋推波都比較痴腳 我好少搵到時機放鏟

開緊

我喺覺得去到果嗰位電腦特別好扭
上集易防
但今集難左好多
未試過對mark
驚跟到後防亂晒
有機會試下先

玩開既，名從來都唔係問題
由winning4 開始打ml, 不嬲都無咪照玩
而前操作同買賣球星組隊，踢法係爽過而家好多，唔知幾時開始多左好多扭球動作好似出格game咁出招，心諗

抄fifa

今集吸波幾好用

鬼咩, 啲skill要好似打街霸咁chok出黎, 未chok完防守球員都拍到埋黎,唔吸都唔知點過人

3V3係咪完左

頭先玩緊 岩先玩完
係咪有興趣join 多d人可以試下11vs11果隻

以前不嬲都係假射假傳就得
邊有依加咁多skill

今年pc應該要等一排先有patch
以我所知d人仲解緊d file structure
波衫果d可以靠導入 但球場/球員樣果d要等

今集ai d防守意識同企位都差
唔較man mark 企定定等食屎 轉人有時又轉唔到岩既人 火都黎

11打11實LAG爆

未試過
不過我估實際都係4,5,6VS4,5,6咁 應該冇咁多人玩

較制個度on左auto出招
出招會簡單好多

eg 右桿推前＋左桿推上下就係施丹轉身
右桿推上下＋左桿推前就係兩足假腳

呢兩招算係比較常用同易過人

去到邊位要唔比對方扭最緊要唔好噤正方交叉搵ai追
人手控個人去mark佢唔好出腳，keep住有距離封住佢出波位佢就會咩都做唔到

可以踢十一人戰?

有時轉到啱嘅又會硬直一下先過癮

禁慣咗一時改唔到

Why not
之前viutv咪有個節目有幾集係講打winning 好似叫神一般的隊友
佢地5個人控隊波去踢

你入得黎呢到問 咁我答你fifa啦
呢到好多怨氣 新人唔好黎中伏

係 有時轉完人好似要由靜止狀態重新起動 最尾咪又係守唔住

今集都仲算有路捉 ai落底好多時都係cup返大位帶波/交波
控條友跟住就ok 次次都係咁 冇一次會係fake我然後貼住底線爆入禁區除非個位本身空曬啦

遲d用大制打先掂

PC版幾時先有德甲同埋經典人patch架

有排

琴日開bal過下手癮，見到好多名宿既評述名，冇仔細睇，有迪保亞、伊度奧、上集都有既赫傑，唔記得了

未發現國米名宿

ml頭幾季好難捱，啲重生人好廢，勁果啲一定係傾唔掂之後轉去廢隊

想買卡斯拿斯點知佢寧願踢鳩隊，後備龍冇乜出場又入哂轉會名單反而忠誠係咁升

一堆冇乜踢既球員又冇人要

白lin、拜利、靴利拉都冇人買

又有幾個仆街唔肯續約，即時賣走算數

明明set 打Myclub 要揀team strength 一樣
但我得兩個黑波其他大部分銀+ 幾個金
Team strength係三星
啲又c朗又基沙文又卡雲尼嗰啲，又係三星
究竟點計架

沉得好底個post

後備壓星

你地ps4通常搵人打搵幾耐？

我算快，分零都RAN到場

myclub儲左15萬，希望快啲有好野俾我抽

我隊波後防全白波咁滯，搵左保特打中堅，反正防守都on9

靴利拉正路無人要

遲啲出埋FIFA 呢個POST應該會沉到落地心

點解....我要搵咁耐既呢...?

p s4 入完code之後要點先有保特

MYCLUB 收件果度會有，你拎左之後再儲存球隊資料

然後係你ML 果度載入球隊資料

我既做法係咁

不過SET到咁廢又冇乜技術卡，其實WINNING係搵人笨定係落保特面

保特本身都唔係球員 想set到幾勁阿

我想同個fd玩1v2 online

我係自己屋企
朋友A and B 一齊係第二個屋企

可唔可以對戰？

Ys 其實已經比足面保特
除左速度同身體 保特波底應該連港超都不如
冇踢開波同職業果d比差好遠
利申mc用過保特 近門5碼頂歪

我上集都係咁玩 用黑/金波正選 後備垃圾壓星
星數跟球隊強度 每過某一個數就會跳星
我盡量壓到差dd先4星

今集係改唔到d有真樣球員的髮型，直頭唔俾你襟

自從新engine之後無得再用相整樣呢個真係大倒退

退步到變返Ps2咁自己整樣

轉左engine之後就冇

呢個engine咁廢，唔知轉黎做乜，換過個啦

如果winning真係有日唔再搞console版，我都唔想轉去fifa

公會戰度較?

到時得返fifa 唔論到你唔玩
除非你戒足球game

唔知 未玩過

我PS4試下先

玩BAL大家會唔會想踢東方

我將D亞洲隊編哂入同一個聯賽，主要係東方+澳日韓中既隊，剩低既位加埋亞洲有D名氣既隊就算，例如艾阿恩、賓約哥、蒙通聯

本身以為應該直接入東方，照計應該實力最廢，點知屈左我入賓約哥，睇過下D分，屌又真係好廢喎，正選一堆5X分，我得68分已經係拋離第二4-5分

不過我係守龍門，但好悶，打左幾場已經忍唔住睇準機會就上去攻，暫時踢左15場3個助攻，聯賽輸左一場，但和8場，杯賽好勁

今集AI傳波、走位OK，有番2015果個水準，可以唔洗幫手組織，自己乖乖地走位就得，遲下有埋碧咸開多個人仔打中堅/防中/中場中先

季中申請轉會東方

控成隊果陣巴打你屌d ai走位差 依加控一個人又讚返ai 咁神奇

我覺得係因為玩家控成隊個陣，成日會轉球員
AI有自己思維模式、好難跟到玩家，配合玩家思維
玩家淨控自己嗰陣，AI可以跟返自己

基本上全年得國家打比果期係抵抽活動

ps4邀人應該得

ai自己屈番自己機，所以我冇乜野

ai狗咬狗 漁人得利

陣式d人個位郁唔到既？
是咪冇得較？

求救
利申：pc

禁實短傳制 上下左右任你郁

岩岩俾蘇寧圍毆左大半場，之後ai大絕l1三角絕殺，爽到

agger

得左了 thanks

Ai d罰球會唔會太屈

今集感覺上已經冇之前咁勁，上集用60罰球既18m 曲墜屈入，上集我次次直接換個中堅守，今集電腦未入過罰球

2013,2014先屈，2014俾巴神46m射入 ，六星電腦

Server又lag
AI又on9
今集暫時睇仲屎過上集

阿仙奴會有face update

好波，幾時有阿個主場

比親都入

我發覺雙數年通常都仆街 太遠果d我冇乜印象費事提
14=史上最失敗 未整好都夠膽出街 input delay,gameplay唔順 成隻game已經冇乜license d人樣仲要7,8成都係假 要靠dlc慢慢補 補得黎都到左2015 但其實都有d潛力可以去build up 但作為一隻game既完成度去睇 好唔掂 根本完全冇respect

16=龍門廢 ai下下射地波死角 但個波碌得幾慢都好 龍門都係救唔到 隻game好似設定左龍門救唔到地波同ai專射地波 兩者真係完美配合

18=ai防守意識/企位仲有個轉人應該係轉engine以黎最差 唔盡快出gameplay patch fix真係好難enjoy

單數年
13:神作 gameplay冇咩嚴重問題拎出黎屌 ml好可能係連將來都達唔到既高度

15:因為經歷完14 15就爽快返d 唔係神作但因為14太差

17:都係普普通通 不過我覺得好過16

所以比較起上黎 單數年唔一定係好 但雙數年多數都仆左街

FF下年 不過唔知完partnership未 巴塞多仔利記好似係當初簽左3年

13仲係用舊ENGINE
扭波傳波反應好快
D波彈嚟彈去玩得好爽
冇LICENSE都完美屌打FIFA

但自從14轉用FOZ ENGINE就開始走下坡
冇晒以前玩WINNING嗰種爽快感

13仲係用舊ENGINE
扭波傳波反應好快
D波彈嚟彈去玩得好爽
冇LICENSE都完美屌打FIFA

但自從14轉用FOX ENGINE就開始走下坡
冇晒以前玩WINNING嗰種爽快感

唔知k社仲有冇其他engine 冇就係咁先 4年發展成咁

岩岩見到有德甲patch,有冇人試左?

game engine正常都唔會有儲備，只會有需要先去開發，係之前撞啱小島整咗個fox engine嚟做mgs，K社見啱用先攞埋嚟用，以K社嘅技術要靠自己開發一個比fox engine更好嘅engine我覺得係冇可能，諗下佢地淨係研究點用人地個engine都咁辛苦

上集到宜家都係咁
我明明已經用緊lan線

段片已經試左比你睇啦

咁死得啦 fox我唔知係小島走左之後k社唔識用定真係唔岩用落足球game
總之現實就係用左4年我望唔到個將來

應該係K社唔識用，其實我對fox engine幾有信心，我覺得個engine潛力係大嘅，只係K社太柒啫

btw，其實K社同小島有咩恩怨

好似係小島本身靠msg呢隻game係k社好有地位 但之後k社開始轉移重心去手機game
小島知道將來地位會下降就同k社有d爭吵 之後當年msg5拎到個年度遊戲獎
K社唔比小島出席拎獎 google過大概係咁

有冇巴打真係試過玩ML比電腦用違約金買斷球員

我都想知 好似冇乜可能
不過今集都好d 起碼有大球會會搵買人

記得有隻ml好鳩，d球員成鳩日投訴 轉位踢屌，轉no又屌，無態無力唔出又屌

已經越嚟越少人

有pc 大patch未

2012

未開始玩ml 不過諗落如果電腦識咁做咪屈你機直接買走d人
個功能應該淨係比玩家happy

未 呢個月都應該唔洗諗

幾搞笑 記得c朗話唔要7號要轉10號

正常 年年都係咁 出game前同出game果幾日係最多人 之後唔夠1個月就

史篤城想要爆炸頭，我叫佢用butland換，佢肯
阿辛斯奧一千萬搞掂，仲有屎波寧換左佢件theo

PS4 demo果陣可以同屋兩條友打電腦，照計應該可以

多謝爆料就真，我記撚住佢

買乜都買唔到，屌，好炆

重生冇乜勁人

打算跳兩季先再自己打番，第二年就黎完

資金好充裕

不過得一條友爆升過，唔知點解得咁少人爆升

不過今集條成長線好似拉長番，冇好似上集咁22-24歲就到頂，我見25,6歲果班冇出都仲升緊

我尾二難度OK喇
賣人好似易賣過前兩集, 錢見洗左，分兩個BUDGET
可以人換人但反而賺番人工

PC版真係好少人玩，夜晚my club search對手都要等成分鐘，3vs3更加無乜房打，睇黎又係買黎ML

有冇人依家仲係用十字制黎移動球員？ 始終都係用唔慣磨姑制

終於賣得出lkk、拜利、靴利拉，得番個連迪洛夫冇人要，其實曼既都清哂，得番個敵機

但成隊好多假樣，得pavon、kean係真樣咁，所以好重用，華朗我就肯定唔到

見到舊版既假人巴特利重生，即刻買左，好懷念啲昔日妖人

跳比賽好似難爆發d

用慣十字真係用唔到蘑菇

之前果季半我都有打

就係咁少人爆發，所以就跳了，等啲名將出番黎先

一季過後托迪仲踢緊

已續約伊巴

3v3我晚晚見都有十幾二十間房 你係咪睇錯myclub果邊

賣了

純粹換血，行青春班

用獌但賣曬獌d球員係咩玩法

拎去換人

純問一野, 3打可以分兩邊玩?
唔撚想再對MYCLUB波

我要KEEP住馬達BB!!!!!!!MK恩留多年先賣
LKK仲後生
買埋DIER

lkk第一季係好有用，特別係六星

半季20球

之後換左個18歲正選都有16球，執雞勁到仆街
有玩ml既巴打可以睇睇

G.koyalipou

有體能有射術，少少速度同頭搥，但盤球就廢

改左做禁區之狐之後好好用

依家都仲係正選

另外kean同pavon都好好用

西布朗個burke可以當做小c朗咁，仲有超級後備，後備落場頂下波跑下幾有用，咁岩佢係轉會名單我4m搞掂

防中泰利文斯幾好用，重砲同走位多

但空中優勢廢

中場中我入哥列斯卡，去祖記買左件Rodrigo Bentancur同埋免簽左阿根廷有條友自由身叫ASCACIBAR，之後回購左ANDREAS PEREIRA
本身想買CEBALLOS, 不過GAME樣太樣衰

美斯身體碰撞66真係笑撚大人個口，搞到佢而家扭波成個弱智咁，撞一撞就甩。

卡巴路斯買完半季賣左，太廢又假樣，沙拉比亞都賣左

防中依家有泰利文斯，後備有重新拿神同柏加

都係唔太夠勁人，所以要跳了

乜人對電腦都係啦，用身位頂住電腦之後轉身，100%會轉到個人半仆，又好唔靈活咁

唔知winning又係邊度研究出黎

通常身體控制高 身體碰撞就低
好少球員兩樣都屈 k社當左身體碰撞係d大隻佬中鋒/中堅先會高 矮小靈巧就用身體控制

要善用Body control

同埋好似易升過上集少少

點set都好，唔該平衡少少，電腦個個美斯上身，個波痴腳到呢，相同動作玩家一定有硬直時間而電腦係無，玩左winning十幾年，唔捨得唔玩但真係開始無癮

same，電腦撳r2防守果陣你播慢鏡睇其實啲人係飄緊，而且根本個速度係正常速度而唔係r2個低速，所以你扭波根本冇得好似電腦咁屈敏捷、屈缺口，因為電腦有先知能力，你撳掣果下已經準備好封你，你既人又有硬直，根本用假動作唔係過人，只係護波姐，自2013之後，爽快既過人感早就用唔到係電腦度

PS4玩家你地上網LAG唔LAG?
係唔係大部分都可以抽返自己香港玩家打?

想問下點'得'身位

我試左 但friendly如果開更新就冇哂d德甲

我ps4好lag

我唔LAG, 同都抽過韓仔日仔好似係

最憎同大陸仔打
又lag又狗

[quo te]
最憎同大陸仔打
又lag又狗[/quote]
撞到個應該都係香港人，DEMO都同佢踢過

myclub點拎保特

入code再上myclub收件度拎，再儲存球隊資料以防萬一

如果想係ml用，就係ml入面載入球隊資料

其實最不爽係要迫你玩my club羅到某d人後，先可以ml用到

正常 咩patch都會係咁
所以裝patch前更新一次個edit save先再裝patch 之後就用死果個edit save 打friendly都係轉返果個edit save

等patch囉 好似已經有人係ps4到解鎖左database現有既legend 保特馬納當拿奧雲果d

係咪唔會咁快有patch齊legend

有d legend未出 database未有就解唔到 database有就一定有方法解到

friendly可以熄即時更新

R3

個post開始收皮 容許我轉貼一d pc mod去推下post

係我係網上見到既第一個facepack 相信陸續有黎

反而紋身mod出得多同快過球員樣

左起:音樂比利,占士,法比加斯

告別巴塞尼馬開機封面

以上pc mod down完放落pes2018入面個download folder
再用DpFileList Generator generate就得

補充 用左pc mod會玩唔到online 對戰會搜唔到人

玩offline果陣可以擺曬d mod入去 玩online就要抽起曬download folder入面既野先玩到

唔該晒命運巴打推po

開始冇人
下星期出FIFA應該完全收皮

Ml玩左一季 有2個球員話傷出一週 點知成個幾月都未出得番 仲係打x話傷出一週
Bug定咩事

有樣野真係好唔明，上集已經係咁

我玩開AC米蘭，點解上季無歐賽踢，但係PES2017既米蘭第一季會有得踢歐霸
到今季有得踢歐霸啦，PES2018既米蘭第一季有得踢歐聯

係咪連PES都要串米蘭

我玩熱刺呀,明明上年拎第2
我玩落ML都要打歐聯附加賽

個系統有問題左幾囉,唔至上集,前幾集都試過

想問如果裝左patch,如果開左live update係咪會還原番，冇哂個patch裝既野？ 已經三年冇玩winning

有PATCH我就會復活

我強烈懷疑winning入cheat令到隻game發生好多問題

近年成日都係，特別俾電腦屈中楣中柱既波係會有bug，以前係會hand機，會有問題，今日又發現左一個

社區盾我全場圍攻，啲人不停指走位就唔郁，我斬中就企定定，甚至望番自己龍門，全場14射得4中，又中柱又中楣，電腦反擊波子機全場一射一中入一球

我幾經辛苦追番打和射十二碼

你俾啲咁既野我睇？

冚廠剷未呀屌

今集死球望耐啲都迫我踢，電腦原來又有特權

利記都係踢歐霸 不過k社知道左 話盡快會fix

今日研究左點樣將曼聯/皇馬/祖記呢d出現真名旁述 暫時成功左 但係有個旁述以外既尷尬bug出現左

點整?
有咩bug?冇留意

波衫/會章果d靠導入 唔會有改變
打友誼賽自動開左liveupdate可以用r3用返自己個edit save 問題唔大

個bug我冇拍到出黎姐 其實係一個輕微既bug
只會出現係曼聯/皇馬/祖記呢幾隊互相對賽先出現
揀隊果到咪有d會章睇既....唔知點解一互相對賽
兩隊個會章會變成同一隊甚至有時候係消失左
入到game又唔算有影響既 不過我覺得有D尷尬囉 我諗我要向d鬼佬請教下

12碼唔洗諗咁耐掛 開r1求其揀個角位ban埋去就算啦

鏝聯對鏝城

曼徹斯特 對 曼徹斯特

LKK射DDG l

鏝城就冇真名 從來未有過版權
只係因為廣東話2017出果陣有參照2016去錄
2016本身就有齊拜仁/曼聯/皇馬/祖記 所以錄音有包到
但2017出game果陣呢4隊都冇版權 隻game default收埋左d錄音

有無人會玩my club?

我只玩Myclub

想問下裝PATCH洗唔洗關自動更新?
邊度關自動更新?

你地依家係咪仲係用WEHK果個PATCH?

我係

更新完要入過（好似係）

裝德甲patch係咪玩唔到online

等埋wehk 個德甲patch就可以玩ml

pc都啱用

要改cpk?

做咩入完wehk個patch
有幾隊D衫仲係假既?

0.1只有意甲、西甲、英超、英冠、國家隊

今晚PS4有冇人

你應該問呢到有冇人

仲淨返幾多pc係到

玩住BAL先
等有大PATCH有多D樣同紋身先玩ML

要改data入面既dt10_x64
用editor修改入面堆bin

所有平台加埋唔知有冇10個

例如呢

原來DOWN果時漏左野
依家冇事喇

試下就知 利申冇試

pc who play 3v3 now

睇緊lol比賽 夜晚先打機

ps4 sims永遠搵唔到人

今集又搞唔返起
唯有等PES2019

有賭未為輸
我地總會見到WINNING番身一日

係啊 記住同你個孫講呢件事 話唔定有一日佢拜山果陣會同你講winning返左身

話唔定係同你講K社執柒咗

隻game近幾年睇落宣傳都ok 自己吹奏自己黎講更加係幾強勢
所以年年出game前 討論程度唔會落後fifa太多
但唔好話呢到 我呢幾年上開既一d外國pes論壇 都睇得到個勢係不斷下滑
2013應該係我所經歷既全盛時期
舊既winning我相信都好多人玩甚至更巔峰 但果陣細個仲未識上網 接觸唔到個世界到底有幾瘋狂 所以唔評論
我自己玩pc 以前d人成日會用community呢個字去形象玩pes既人 pes以前真係多人到好似一個社區咁
除左話眼見有幾多人討論/玩隻game之外 我有留意開整mod既人
pes一直都冇咩版權 遠古時代靠去人地抄save 近代d就有唔同mod 大家網上share用 波衫/人樣/球場呢d
全盛時期我見到既係好多人整球員樣 人數多 大師級既人馬亦多 果陣隨口都up得出10個8個
佢地開post分享作品 淨係貼張preview出黎話整緊某個球員樣 都會有2,30個回覆去讚,去討論 到真正放出download 又係有咁多個回覆去講多謝
就算2014果年仆曬街 d mod都一樣好瘋好多人share同討論
之後唔知點解就愈黎愈少 我近2年已經完全見唔返果堆大師
2014年小弟有幸係外國論壇識到一位大師 係意大利人黎 識簡單英文 所以我同佢溝通到
條友整樣好癲 以前係facebook同佢傾開計 佢會問我有冇咩球員樣想整 叫我比張圖佢 條友可以十幾分鍾之內就完成 仲要係有質素保證
不過我就冇係佢身上學到整樣既野 反而係學左點樣裝mod/拆開mod入面既野睇 因為佢次次分享堆球員樣比我 我要自己入返 於是就自學左入mod拆mod既野
去到2015年年尾 我同佢都準備畢業出黎做野 所以開始傾計少左 最尾就失去左聯絡
依加去返個論壇睇野 真係淒涼feel d人流同以前真係冇得比

玩咁耐都係得兩個黑波球員 點玩好

反正個post都沉緊 我share下自己d往事
呢d都係我果個意大利fd整 眾所鳩知2014好垃圾
畫面都唔係靚 但佢當年已經做到呢d質素 就算擺係2018都唔會輸

我黑波都冇(起手果個黑波機會我特登唔抽住)
依加仲用緊一星球隊打ai/組別賽

打下D每周電腦杯拎免費抽

樓主個fd咁撚勁
k社有冇搵佢入去做?

突然醒起原來我中過Nainggolan 不過唔覺眼係黑波囉
電腦杯我都係中d金銀波咋

呢個問題我以前都有同佢傾過 佢好似冇呢個意向 同埋k社冇招募過整球員樣既人
k社近年成日吹奏自己d人樣 可能佢地本身已經有人材 睇唔起民間高手
k社曾經招募過data editor 我有參加過 入左圍
入group見到成班鬼佬講英文淆曬底 本身個job有人工既
不過佢要我sd d銀行證明/passport之類既野我嫌麻煩 最尾放棄左
有圖證明 希望冇自爆

左下角係寫住@konami.com 冇花冇假

PC 有咩patch可以用住先?

Wehk0.1嗰個

我PC都用緊
玩住BAL先

補充一下 其實k社d球員樣同民間高手整果d比
最大分別 你睇隻眼同髮型就知
k社整既眼 似係似 但冇果種真實感覺 唔夠神髓
你睇返我上面果幾張圖 例如卡卡同艾簡達拿 你一睇隻眼就知高低之分 民間高手係整到real eyes
同埋以前k社d球員髮型唔係3d亦唔夠真 近年好左d 不過人地幾年前都已經整到3d 例如上面巴爾果張 d頭髮你隔住個mon都feel到有層次質感 好真實

個封面係咪有得改

U Turn 再 U Turn K社再努力啲 希望下集真係玩得過

今年報過，揀唔中

要讓東方強大起來

睇下有冇岩心水

有冇多仔

玩左幾多季 咁多轉會預算

條友冇整 我試下request下

有得request

條友有係外國論壇開post 我試下留個言叫佢整囉

一季半，低買高賣

東方都可以高賣?

我用曼聯，換左四件俾佢，我買番四隻重生東方仔

咁賤既你 臨走前送d人去人地到

你哋鍾意可以揀張相
我幫你哋整
(PC版only)

我唔走架，但估計東方包尾，幫佢壯大

又換多個柏加俾佢

等緊超仔重生，依個必買，白鶴重生左，但反kimsir就不了

呢張得唔得

仲以為你轉左玩東方tim

可唔可以send改完嘅dt10嚟研究下
dt10嘅嘢有可能整到落PS4度

用阿仙奴玩ML，歐霸玩完小組階段，睇哂淘汰賽抽籤結果後log死咗係歐霸背景圖到，咩制都冇反應，大家有冇呢個問題
利申: PS3 用家

試下

我喺facebook見過都係ps3版有呢個問題

Down咗但係唔識改

淨係曼聯/皇馬/祖記3隊 理論上成個西甲都可以變返有版權讀音
如果你係pc測試 先back up原本果個dt10 同埋先入game既edit mode將曼聯/皇馬/祖記呢3隊既旁述名改返做預設 之後先放呢個dt10落去replace

將嗰兩個file (cpk同DpFileList.bin) 放入
Steam\steamapps\PRO EVOLUTION SOCCER 2018\download

人地成個download file幫你整埋dpfilelist
就咁replace就用得啦

玩咁耐第一次整呢啲
得咗 唔該曬巴打

多謝巴打話我知，以為係我隻碟問題
即係又要等官方fix patch

冇記錯既2013都有呢個問題，當年我成日中，因為bal我開左幾隻角都要打歐霸

唔會fix，冇錢賺既野依間閪廠唔會理

等奇蹟

今日終於都出真轉會UPDATE

pc以前好多人屌 k社都冇乜點聽 ps3更加

我屌你老味就黎玩到黐線， 玩6 星ML, 場場0:0攻極都入唔到 ,場場都係對面個龍救晒d必入波拎MOM, 係咪有bug嫁屌！ 呢集真係玩得好辛苦

之前個轉會未完整架，PC版啱啱見到佢有UPDATE

係咩 我冇留意邊d轉會未做 日日都開着liveupdate

咁咪玩5星囉

唔駛迫自己打最難電腦架喎，打機都係求開心啫

不過我都聽人講過嫌6星難左D 但5星又易得滯 個gap差距有d大

六星既電腦係腳腳長傳都到晒位
防守完美封位走位

有冇巴打玩過或玩緊佢個咩random select match?有的話觀感如何
利申:玩緊Ml，想試下myclub 同 其他 mode

除左myclub 其他都冇咩攻略可言
Random select就故明思議random派球員比兩邊用 不過之後又可以交換兩邊球員 你亦可以reject
直接試玩你就明

PC版 線上盃賽 搜極無人

兩個可能性
1.冇咩人玩
2.你有裝過其他mod(唔計edit mode匯入果d)

幾時先出patch update 啲bug
垃圾利咁辛苦先上返頭四
又俾你屈返落去打霸氣盃

例如咩bug?ai cheating算唔算bug 呢個永遠冇得fix

原版無裝,應該冇人玩

好大衝突,又想玩,但ML玩到幾叻都好,一出patch就無用

仲等緊WEHK整埋德甲先開ML

我都等緊德甲PATCH

其他團體好似都未出2018 PATCH咁既

之前巴打好似話今集file structure 複雜左

干地竟然無真樣

聽講ps4果d德甲patch 因為涉及到新增球員同整球員 放落pc到會出錯好似係
如果係既話pc今年有排等

車仔教練

唔係,米蘭既右閘,由阿特蘭大轉會去既

原來D球隊角色有標到增加左幾多效率
例如青年隊出身3LV就加20%

教練真名同樣我覺得係對myclub玩家重要D

ps4果隻導入唔係pc patch用開既手法
長遠黎講pc都要用返以前果種手法先得 唯有等人破解
就當pc導入到ps4 patch冇任何bug 人樣果d咪又係假/自創
玩pc都係貪球場球員樣紋身呢d 點都要等人應用到以前既手法落今集到先叫玩得開心

往年角色效果 都會有講訓練+幾多%

入patch改到教練名同相
樣其實都係張相姐 又唔似fifa咁會影埋場邊教練真樣

無錯
既然pes今集咁on9
咁都唔等埋patch先玩ml會好過份
樣同紋身我都見啲鬼佬開始整到出黎
但都係想整個大patch先一次過玩ml
依家單機玩住bal過下癮算
有冇bal既巴打？
話時話你地玩bal用咩攝影機
用慣左好似平時控晒11人既遠鏡
但個鏡頭係追個球員又唔係追住個波，點解明明開左雷達但又冇雷達顯示出黎
較球員第三身個角度又睇極都唔慣
點好？

防守ai, 轉人同埋利記打歐霸呢啲快啲搞掂佢啦

前幾頁咪有德甲patch囉

最普通果個

0 10 0

好似係咁

等

ps4用就一定冇問題 pc我唔知

撳ps3手掣嘅select掣/ps4手掣嘅share掣(xbox唔知，總之start掣隔離嗰個掣啦)可以較個鏡頭追波/追人

有bug，但fix到

利申：用緊

其實係咩bug同埋點fix

滙入佢整嗰啲德甲人/國家隊嗰啲會搞到隊嘢變晒keeper
去edit team度set返個game plan做default就得

唔明我講咩就睇片啦

強強對碰跳過=0%勝率

諗住係咪咁難打

派三個重生東方兵+重生保特

輕鬆炒皇馬四球

哂我時間

就咁跳過 電腦應該用球隊實力計算 變到對強隊好難贏
實際打落都知 ml中下游打起上黎仲勁過d強隊
不時大炒強隊 之後輸比隊唔知咩隊

pc想玩德甲既可以試下呢個patch

個patch唔係用導入方式 down完之後直接將堆野replace你個save folder就玩得 慳返導入d時間
down之前如果裝過ps4既patch 最好刪曬d圖像同埋清空返個wepes folder
你亦要先backup save folder 裝完個patch之後要係你個backup save folder到將個SYSTEM00000000放返入去
暫時望過幾眼好似冇乜bug 但應該會玩唔到online 單機巴打先好試
另外德甲球隊d戰術就冇修改過 所以會出現鳩踢/唔合適既踢法 例如我見拜仁係反擊+長傳

我之前又係廢陣諗住是但，分組賽最後一場，點知贏巴塞

但去到淘汰賽就狂輸迫我落手打

岩岩歐聯決賽保特後備落場都唔夠奧達文迪跑

哇屌 岩先試完一場對拜仁即出事 D戰術同企位都係鳩黎
條防線企得前 差唔多去到中場線 我一個L1三角直跑就單刀
仲有我開角球果陣唔知點解紐亞已經企係禁區外 之後先跑返入去自己個龍防守
自隊一打先 唔好用呢個patch 用返ps4果d

吓，拜仁好似真係咁架喎

巴打你用前面ps4果個patch打電腦拜仁係點?
我呢個好亂鳩黎wor 角球果個我唔知咩事 紐亞一開始就已經係禁區外
我快開=頂空龍

上集都係玩開6 星完全冇問題，今集真係

我都覺比以往難d 但又唔係純靠屈 起碼有d係識組識入得靚 進攻方法豐富左

今集認真我覺得屈少左玩家操作啦。
我多數時間補得切位，但有時標失一野畀人隊直線都係輸自己

啱啱試咗場利華古遜對拜仁，唔係好覺你講嗰啲問題，玩完全場我淨係覺得利華個alario好好用

或者你試下改個game plan做default睇下得唔得

我呢個patch唔同你果個嘛 所以先問下
咁我都係跟大隊用ps4 patch

所以難玩得黎都有挑戰性，操多一季希望會好d, 仲未屈服轉5 星， 而家排中游~自虐

同konami講PS3 ML歐霸去到抽籤位會定格，玩唔到。
佢竟然覆我:

請您按照下列步驟以試圖解決此問題︰

- 重新啟動網路數據機(Modem)和路由器。
- 若您同時有多個終端連接網路，請您切斷所使用的平台以外的終端連線。

ML係單機模式啊我check網絡做乜

乜你唔知間廠全間都係庇護工場請人架咩

-6 online step up杯12碼贏左, 黑波中 基沙文
補番年度11人中碧基既失落
今集真係難守 係咁輸.....

好易失位.....轉人又轉得ON9

Set左Auto-reply
你問咩佢都係咁答

保特70分鐘入黎打翼/前鋒幾好，拎黎頂波同迫下對面後防

不過20分鐘內會紅左

堂堂一個100米,200米世界頂級運動員，得6x體能都算啦，始終短跑，但身體質素差撚到

不過暫時發現佢得一類人係跑唔贏

有兩隻腳既電腦球員

Ps4我落左patch 單打用到，但係雙打就用唔到，有無方法搞？

今集值唔值得買，定係2019得傑志黎玩

睇埋更新先答到你，暫時個人覺得2015好過2016

2016=2017，不過風格有少少唔同

2016 ai太廢，玩落有少少似2013，有啲唔真實，有好多細緻野做得差，例如控波差、出波有時火箭咁

2017稍為改善左少少，但節奏感同2014一樣好差，2014差既野出哂黎，傳錯波轉錯人中哂

2014應該係自09之後最差既一集，今集更新都冇改善既話我會覺得差過2014

因為我覺得今集最離譜既係ai過份操控比賽，要你失波可以屈你全隊企定定都算，仲要狂轉錯人+拒絕聯防/夾硬屈中堅去半場壓迫，仲要平手/落後果陣，難度愈高就愈易中柱

我打既頭六場六星比賽，中左五次柱，四次係平手/落後中，三次係90分鐘後，我個龍就智障咁，電腦龍就個個都全盛卡斯拿斯咁，反應快到癲

我覺得今集自己個龍都好勁，成日拎mom

但我覺得依集執番好我講果幾樣野，又可以超越到2016，甚至更好

我對近幾集既評價:

2011 : 太多手動，但幾有創意，最後更新之後仲打到小組，斬波會拉遠鏡頭，ml有好多野set。
5/10

2012:根本就係未完成版，射波軟綿綿，垃圾。
2.5/10

2013:假動作非常爽快，可能係最後一集有成長類型既winning，ml有創意，單機好玩，可惜防守做得太差，令遊戲完全失衡，上網只係玩bug而唔係實力
4/10

2014: 未完成版，但走位好玩，bal都因為難上腳而考功夫，無論攻防都幾考心思。但缺點太多，加上更新後後上走位弱化左
1.5/10

2015: 有進步有改善，都算幾好玩，bal更加係正，長傳好屈，盤球略嫌有啲延遲
4/10

2016:走位好差，盤球多bug，特別係r2踩停之後仲會停兩秒，節奏快左但樣樣慢半拍，退步
2.5/10

2017: 暫時未更新覺得不知所謂，電腦既後場組織過份偏離現實，轉人同傳波問題都惡化左，走位未見進步，未更新既情況下我俾既分數係好低
0.5/10
暫時雷聲大雨點少

打5星我個龍都算幾得閒

四個後防出三個港仔都冇問題，但今集75分鐘打後電腦好撚勁

sorry n年冇玩PES
想問 POST頭個patch我見係2017的 PS4 PES2018可照用?
同入邊有冇德甲? 如另DOWN 德由patch會唔會兩個patch撞?

港仔

你點睇fifa 有冇諗過轉去fifa算數

已買FIFA
唸住比機會PES, 屌, 仲衰過FIFA

Post頭有2017既patch咩
Ps4 down唔同patch最好就del左之前果個啦 裝patch之前用個即時更新洗一洗個save同埋確保係最新陣型

今年fifa有幾正 想聽下
玩完demo覺得唔錯

冇乜點，覺得fifa17仲好過pes2018，所以買埋fifa18，PES晒左我400幾

玩左fifa2018個demo其實覺得fifa行前過pes好多

已經有好完整既戰術設定，而winning仲衰過十年前

winning自從有球隊精神之後走位冇好過

fifa係畫面假，但我諗買得fifa都係一堆朋友玩

而且fifa已經成哂形，唔似winning咁集集改黎改去麻鳩煩

集集罰球都好似重新寫過咁

今集個l1+r1漏波走位又改左做r1

我覺得好撚煩

如果唔係對隻垃圾有感情晨早轉左fifa，爛泥扶唔上抦

對於我黎講，winning唔係輸俾fifa，係輸俾自己。

我都唔覺得fifa有咩特別好好玩，但起碼人地個波唔係痴住附近球員隻腳，多隨機性，再講，起碼人地唔會整五、六年連簡單傳波轉人都未撚搞得掂啦，仲未計個波明明傳落a個位，我都係想傳俾a，但隻game係要屈b拎，仲死唔俾轉人，又或者傳俾b，但隻game當係a，又係死唔俾轉人，死要a走到老遠仲要半路個波俾人偷埋打反擊

我都未撚講今集又復原番個舊bug

對面龍門踢個波過我後半場，隻game有時完全唔會同我轉人，然後我撳l1轉，可以完全轉錯哂

成撚日中空玩家個控制，不撚如電腦自己狗咬狗打撚哂佢囉

依啲低級犯錯邊有人估到2018年既ps4機都會犯，仲廢過當年ps2

見巴打你d評分 近10年都冇一集合格
我唔知呢二十幾年有幾多集令你滿意過
感情從何而黎

冇錯，根本近十年都冇一集合格，每一集都大量致命缺點

2013其實好玩，又刺激，但一玩網上就知冇用

我卡卡一扭四過哂，單刀離門30碼果陣，前面有個賓施馬衝埋黎踢走我個波，之後仲俾人吹埋越位

即係話走位根本有問題，晨早越十幾個身位，又無啦啦全速阻自己友

然後玩家既打法就靜係指人走位之後直線，拎波前指另一個前鋒，咁拎左波就橫傳收工

防守意識完全錯，唔追人又要企得出

2014唔合格好正常

2015算ok，但明顯都係未完成版

2016,2017唔識走位已經扣哂分

真正既感情係黎自頭十集啦我諗，由最初俾表哥sm，到後來買ps狂玩，用奧雲、巴班基特屈速，再到pes07,08,09，又有中村俊輔做封面，又有足球小將做隱藏人，打到悶就睇下啲球員成長表開心下，見到馬甸尼、拿臣原來成25,6歲先爆升就要諗下點搞好，暑期訓練又要狂操啲乜實力咁

然後到bal又成日諗跟邊個師父，當初整左個人仔叫waterman，cmf，1.88身高，踢保頓，最初跟禮特，升射門力、平衡、頭搥，之後跟奇雲戴維斯，仲揀左自己係晚期持續型，初初體能得40分鐘左右，又廢，波都控唔到，一季之後，師父最強既三項能力對我有加乘，所以我果啲升左七點，其他都按表現有額外加成，第二季唔止靜係防守，仲可以上去頂下波，斬獲得6,7球，而且更加要睇住體力，因為紅左就會好廢，幾時跑幾時行要好好就住。果陣整個人仔仲有大概30能力值俾你自由分配，所以每一個人仔都可以唔同既

第三季大爆發，打左十幾場係咁入波，之後好似就轉左過ps3食屎

大家睇以前領先過依家幾多

我仲好記得以前啲點滴講真，隊波有乜人都仲記得

沙高17歲果集，頭兩年可以升14點，好撚勁，不過之後幾年會好似唔識升咁，定哂格

konami：我整垃圾你班傻仔咪又係照比錢

依個真

當年既超級愛將，今集重生都即刻買番

巴打係咪仲有keep住十幾年前既game 仲有冇玩?

PES2013, 下年唔會買PES, FIFA贏根本唔係版權問題

依家係FIFA仲有PES2013既感覺

呢家Myclub 個Spain 抵唔抵抽

人地FIFA抄PES2013, PES就抄FIFA D衰野, 冇晒個種"爽"既感覺

完全同意

今集抄人地上集屌到仆街個l1三角

唔抵

gameplay 黎講winning唔係咁多低能問題既話應該都贏，但

同埋我入fifa區見到人地有唔同掣撳去控波

winning仲係停留係跳高控個波出界、無啦啦大步貪一腳貪到離哂腳俾人偷

巴打依加個心態會唔會係屌隻game仲過癮過玩隻game

恨鐵不成鋼

岩岩十分鐘內反勝利記三比二

完全冇感覺

本身點解失兩球，係前場瘋狂中楣中柱，叫佢第一時間交波就控一腳先

打反擊一路拖慢都完全冇人幫

之後利記反擊，用中堅玩長傳，之後我四打二，佢中間得一個人，其實都輕鬆

點知我中間兩個係得個跑字，冇睇人，但費明奴明明係佢地隔離，不過都唔緊要呀，我仲有一個防中生性，有跟

點知出波前一秒佢決定走去mark出波果個

另一下反擊，我果頭反擊chip射中楣，狂撳補射死唔出射門力，埋到去無啦啦扮哂野控橫先俾我射

之後電腦一腳長傳我又係四打二，不過k廠球例係玩家防守球員要離電腦20碼以外，之後75速古天奴屈速直衝再chip入

一回復正常即刻轟番佢三球，之後三、四球幾碼頂出界

贏到就算，冇乜感覺，好撚無聊，又抄fifa咁狂中楣中柱之後輸黎操縱比賽，好撚on79

完全係，2014果陣有人講過可能唔再出家用機版，果陣都好支持winming，覺得可以俾時間個新引擎同個主機過渡期

但今時今日，我可以話你聽，我愈黎愈想佢將版權俾哂fifa然後執鳩左佢咪再俾期望我好過

集集都有舊bug出現，屌究竟想點撚樣

今集既防守球員防守果陣係咁 :

玩家撳壓迫果陣 :

電腦係後半場想長傳反擊果陣 :

電腦進攻果陣 :

電腦埋身mark玩家果陣 :

玩家以外果十個ai :

傳錯冇得轉人好撚on9
即係依樣都輸晒比fifa

已經唔係後防唔跟人既問題

感覺好無聊都仲開住隻game玩

用鳩陣屌打五星但其實冇乜快感，好唔爽，又成日傳錯波

電腦一唔操縱球賽就實大炒，一操縱就打到冇哂癮，只係將啲問題無限放大

依場都幾下on9野

我出波，個龍撲番出12碼點，咁岩我18碼點有個人，諗住撞射，但個龍掂到波果下佢個身已經向後，我轉到佢果陣佢係成個人向哂後

仲有角球你頂到波就算個波係白界冇人爭，果一秒隻game會維持住頂果個人，唔俾你轉人，而且硬直，然後所有自己人高速向後走

點解我話係向後走而唔係回防

因為回防都有個程序，一跟番人，二守傳球路線，唔係鬥快走到番後場再企定定就叫回防

winning班人係完全乜都唔理咁番去，但番到咁上下又會嘆慢板睇住人直線插入，真係服哂

黑波%低過普通agent

好波

感覺個綠帽奇俠現實一定好撚難相處
打機打到痴撚左線就係呢款

自虐....
我覺得好簡單 唔玩咪得囉
打機求開心 打到咁為乜呢
我堅擔心巴打 隻game近咁多集都已經比你評到一文不值 到底係咩心態仲要買黎玩
如果隻game係心入面已經咁低分 點解仲要玩落去 似係屌上癮多過玩

見佢日日寫千字文己經覺得有少少病態

仲要冇句好嘢講但又keep住玩

依家都係日日登入攞coin, 冇癮玩

你咪正常囉 覺得隻game唔好就直接轉fifa玩
打機就係咁 唔好玩一係唔玩 一係轉第2隻玩 求開心姐

佢去玩FIFA 都會照屌
利申雙修左幾年
Pro club啲電腦比PES更on9
玩到我同班聲屌到聲沙

今晚睇達叔打fifa，竟然有林伯特事件入波

打左廿年winning，實在冇辦法話戒就戒

見到柒柒地好似2012,2014我寧願玩番2011,2013就算

其實睇fifa集集差唔多，但就加啲啲新野咁，winning就吹到大量新野咁，其實就係係以往果幾集度抽野出黎加落去，但又唔係有改善，仲要好衰唔衰加埋之前已經有既bug落去

我覺得你自己行唔到自己條路唔緊要，學fifa咁整定左個形，然後再慢慢改進、加新野啦，咪集集推翻一半野，又連埋舊野舊bug咁塞落去

傳波撳掣唔即時傳、盤球控球一舊舊已經係好嚴重既問題，但隻game已經幾年冇改善，今集控波盤球稍為進步左，但落指令慢、冇反應都係大問題，但完全睇唔到k廠見到問題，反而去搞啲綽頭野，智利聯賽乜乜聯賽，搞gameplay啦大佬

老實講我果輩仲玩緊winning既已經好少，但我已經唔係最激果批，我會屌，但我有psn fd係可以一集掟爛幾個掣，有fd係買黎當回憶，都明知係得啖笑

我所以激動係因為冇諗到新引擎行左咁多年，又有fifa俾你借鏡，點知2017衰完2018仲衰，仲要照抄fifa都照抄啲衰野

今集我諗好大機會係2014之後更進一步既轉捩點，winning進一步落地獄，雖然係咁不過將來如無意外都係會買winning，最多雙修，玩線上先開fifa，winning有癮先開黎苦笑下，我對依集期待太大，冇諗到原來根本係笑柄

希望更新完會搞番掂個轉人、傳波問題，成隻game已經可以爭好遠，同埋咪場場中兩三次柱得唔得

中完又要硬直，又要走反方向，叫人點投入點刺激打

千字文方面，我本身前集都打過大概二千字俾k廠，內容有唔少都出現左，例如頭球card、死球戰術、雜耍解圍

但最重要果樣冇要到，就係自由球應該有兩個姿勢，結果fifa就出左

另外有建議過大步推可以以按r1既次數或者力度去判定幾遠，咁先發揮到bale既速度（果陣佢冒起），不過冇聽

然後又唔知幾時fifa又有左

我諗我建議既野都係好易諗到，不過

算了，搵日精神啲打鋪線上偷下師睇下有冇咩好玩野學到開心下好過了

幾時有好野抽啊

等西班牙國家打比

D千字文留比k社好了 呢到人少但負能量多
另外依個年代打人好過打ai 隻game有咩on9野兩邊玩家都會遇到 起碼公平d先
真人對戰亦多d變化

係咁我要求低，今集我覺得唔錯同諗唔到咁多野屌

問一野myclub問題，果個加入myclub名單，係咪無用?純粹畀你睇有咩人係度等你方便續約?
同埋鎖定又有咩用?

係佢特別麻煩
我都覺得今集ok

其實我覺得pes 個ser咁廢，又成日斷同延遲，仲要抄左人咁多年都仲未肯抄埋個組隊模式，我個人覺得要玩線上就不如買fifa，不過今集見個個都話唔識玩我又試下上網偷下師囉，今晚就試

當年因為個ser廢，我啲fd成日想連線挑機，當年仲試過連線二打一，點知上半場都未到一半就斷左，之後連極都係衰，然後我身邊再冇任何人打winning了

呢個page有冇機會去到6

我都明集集pes都有on9野
好簡單 ok就玩 唔ok咪唔玩囉
我見巴打佢原來評到集集2,3分但又玩落去 心理同行為不相符 好奇怪

我覺得今集都OK, 係防守太難, 成日失位
抽到 Pique + Chiellini 都成日俾人中出2-3球就覺得自己好廢
而家暫時都係打下電腦過下癮算
不過真係好少人玩, search對手都要幾耐

我尋晚同FB FRD夾都叫做唔算耐既, 不過都係打得兩場
頭場唔知係走場定斷左線
失位呢樣野，有冇開換人輔助?如果有開宦可以練下既, LOL

我覺得最主要係公平性問題
同要了解到有D野係真係科技去唔到
係落差同期望加埋往日回憶問題…

希望得喇

有冇巴打答到我，第一次打myclub

其實玩落左我都覺得幾好玩
不過仲未敢挑戰superstar

btw, 尋晚開左myclub之後先醒起入BOLT CODE…係咪已經抽唔到，定係今晚開番就可以抽?

可以抽番

List晒d人方便你睇

球員鎖定左賣唔到
有時㩒錯賣錯人

感謝!

痾爛米嘅server係好廢
EA好啲

無咗呢個post既，就無得交流唔同patch既優劣啦

patch唔會點update架喇
約戰囉

而家最主要係人數唔夠對家多所以SEARCH得耐?(我咁岩就正常時間，未試過好耐)

Ps4黎講出到德甲都已經做曬基本野
Pc依加都係用緊ps4 patch
自家製要等到2046

我就係等緊PC PATCH

人樣球場呢d依加唔洗諗 一定冇
但基本德甲已經齊啦（from ps4）
我諗緊會唔會整合依加d mod做一個patch去share比大家 同埋想測試一d野

我反而想知ML是咪本身已經會有經典人
定要好似以前咁打出黎先有

利申: 冇玩好多集而家咩都唔識

今集電腦可以用ps4 patch,即係可以係電腦edit完俾返ps4用？

隻game本身有世界經典同歐洲經典隊 假樣假名
一早冇左解鎖經典人 依加得玩myclub果隻抽波解鎖

唔係

有冇人知wehk德甲patch幾時先有 其他德甲patch會唔會好過wehk

D patch應該大同小異
WEHK未出可以玩住其他先 出左咪用返WEHK 支持本土野

等到2046

玩開fifa既會覺得pes畫面怪 玩開pes既會覺得fifa畫面怪

FIFA啲人樣真係整得好樣衰

雖然我都聽過有盲粉話FIFA整人樣靚過PES好多

例子

根本玩FIFA都盲閪黎
今集PES絕對吊打FIFA, 但佢地都唔返過黎, 都唔知咩心態

咁又唔好咁講，人樣似啲唔代表隻GAME好玩啲既

淨係ONLINE MODE已經無得比啦

但OFFLINE我地完勝LAW

老實講，現今既世界，都係著重上網同人玩多過玩單機，乜都要連線
再者，依家大部分人都懶得去朋友屋企打機，ONLINE MODE既重要性大大增加

ONLINE MODE做得唔好，吸引力一定會下降

以為至孝有機做全場最佳，點知冇失波，又入波又助攻都係得6.5

暫時佢已經入左三球

咁得閒入黎心戰 可惜呢到少人到

搵意甲呢d比又唔係幾公平 正如fifa拎英超出黎都贏返pes 各有各勁
只可以話論總數 pes真樣多過fifa

評分真係睇到冇感覺 結束畫面直接飛走唔睇 唔知幾多年都冇真實過 所以唔理了

以前有埋評語仲正

以前可以10分滿分架，今集8.5好似已經係最高分

原來係咁架

我多數玩米蘭，所以唔太知英超係FIFA靚啲

咁FIFA英超係靚D無可否認既.....

上集最高試過9定9.5

今集暫時最高都係8.5好似

但大炒成日都係得7分

我屌，以為有得較西班牙文

我本身諗住旁述較西班牙文, 點知原來無得較

係咪好似話最激動又瘋狂捲脷

唔記得邊度聽番黎

見上邊有個有youtube教學既德甲patch 係咪應用個個?
邊買PS4 PES平 差唔多就公司樓下HMV買算

FIFA果陣聽西班文好爽嘛, LOL

我係炮台山喪尼商場買正價, 好似見人有378, 不過幾十蚊無所謂就應該好多GAME舖都係正價

旁述 Fifa完爆pes pes得日文西文聽得過 但都唔夠fifa英文好

PS4無西文

pes我覺得最差係廣東話，普通話都叫特別啲，雲佩斯會叫范大將軍，又話咩橫刀立馬，卡雲尼又唔知乜鳩咁，又有伊巴

廣東話 : 乜 乜 黎 個 大 力 抽 射 ！

抽射果下好似大聲左咁，但成句就係講得慢又冇抑揚頓挫

然後其實我幾唔鐘意keyman個風格咁沙塵，有時俾隻game都玩到陀陀擰，仲要俾佢寸控波太耐
我想架咩大佬，我撳左掣即傳架，隻game自動控大步之後俾人搶埋有乜計呀

不過開始玩到中出班五星電腦，係撞射果下硬係爭啲感覺，唔夠激，下下用篤

已入手
應down邊個patch?

暫時得wehk

WEHK你唔玩德甲夠晒喇

如果想要德甲呢
上邊po呢個ok?

我見佢係2017既? 一樣照用?

ok

你留意佢個ZIP應該係2018，佢2017應該係教學, 因為兩者差唔多，只係多左比賽

廣東話曬9氣
成日話突擊呢d野速度就係一切 冇速度就乜乜乜
我已經用皇馬係前場盡快完左個攻勢 但有時傳多1,2腳或者射失左姐就比佢咁講
仲有果句無計啦攤到凍曬

有次換爆炸入嚟：呢個球員出名飛毛腿喎

今集換人多左幾句 飛毛腿/xx幾有睇頭 因為佢跑得好快/換xx入黎緊係想改善下d比波
6x~7x分鐘落後緊有幾句新句子叫隊波唔理咩陣式都要攻上去
完半場，同下半場開波果陣都多左少少野講
廣東話互射12碼階段我覺得講得係算最好

只期待港超
但港超玩League mode有兩大問題，1係亞冠會有3隊港超參加，2係小組賽永遠都唔係踢東亞小組，

至撚憎伍家謙把聲，都係聽日文最爽

玩東方，一個球員名都無

Ps3唔記得邊一集可以入球迷打氣聲

有球場包未?

有咩球場？

睇黎今集最高都係8.5 ......

睇到其他又入波又助攻既得6.0，個感覺好怪

個系統根本垃圾 唔需要理

插左隻usb 係ps4見到
但係pes入邊冇show why

folder名叫WEPES?
係咪FAT32格式

新post

1001